［決勝負］劉細良：中共為保對港管治權，或將派出鬼扮激進泛民參選立法會！

劉細良預料，萬一民主派立法會過半數，中共一方就失去對港管治權，中共港府為了保住對香港的管治權將全軍盡出，於九月立法會選舉力保過半數議席，所以呢幾個月將出現好多古怪事，例如派出B隊同扮激進泛民來𠝹票！

所以依加開始鋪定路
已經有大量打山開屌泛民既post

陳雲

𠝹票黨

捉鬼大師發功了

要老泛民生性先得架

捉！全都捉！往死裡捉！

咪熱狗囉

又想保住老飯民?

老飯民又點證明自己唔係鬼

收咗皮，仲有邊個扮到
而家選民都醒目好多

白票撚出現未？
邊個玩功能組別就係鬼!溫水煮蛙!

連登已經開始係啦

搞初選咪得

你長毛小麗老母咪又係輸返出去
唔係泛民當初同中共聯手打壓本土派點會比人DQ多4個點會有送中條例呀

究竟上屆鳩達係𠝹死快必

定係雷動叫人投快必等佢兩個互𠝹呢

屌

屌乸星，激進就係鬼

全世界得你溫和保守販民係人

難為你班冚家剷講得出口

咁鐘意飯民，害死本土派嘅梁耀忠含唔含？

唔係'或者', 係堅料!
其實區選已經有一堆, 到時靠起底工程組

*利申: 第一手資料

熱血公民

Push

激進就係鬼都唔知講左幾多年

搶得一票得一票, 我自己估可能毓民都會出!

扮激進

推

如果入立法會丟火魔
咁係真定假激進？

連登比人帶風帶到傻, 有幾多人真係睇完條片先COMMENT

老共一定會咁做
事實亦出現過好多次
仲有俾人揭發拉過
大家唔記得？

者係毓民都好可能係鬼

唔會下嘩

接受唔到wor

理撚得你，總之今屆立法會選舉有港獨投港獨，冇港獨投本土，謝絕含撚

喺大陸人同藍絲心目中，唔啱自己政見嘅政黨同黨派就係極端同激進咖啦

泛登仔：熱狗、毓民係鬼，民主黨萬歲

知名五毛進場了

今次開場白唔係要輸了？

迷雲黨又叫人投白票

共青團：必須讓和勇內部分裂，否則時間一長會很麻煩

泛民依家終於先識痛定思痛

同埋佢咁講即係要民主派認證既先唔係鬼

咁即係點呀
大台定咩

中共係得呢招

梁遊 梁天琦 都被泛民屈係鬼啦
大台良話過的士陳係鬼

是鳩旦
得民主唯一宇宙代表

咪係，明明啲老鴿仲鬼

等你無得揀之後又含淚

咁樣既議會真係唔係咁健康
唔係a就係b

各有各做
區選個陣大把街坊幫手起班可疑人物底
查佢三代人脈關係
立法會人更少更易做
邊個堅黃邊個暗共冇得扼

除非佢一出世就做緊臥底

坐低左未呀

未必鬼
只係可能政棍一名 唔會真心幫手囉（泛指大部分老泛民

冇話鬼唔鬼嘅, 之前毓民幫港共手插港台已經覺得條撚樣唔係路啦!

奶共同反共真係得a同b
你真正光復左香港咪abcde自己任揀

又捉鬼 初選咪得

又屈毛

我相信大部份黃絲都係會FC嘅
到時邊個扮黃出嚟呃票
答案丁一確二

好似之前區議會選舉咁
有新界候選人藍/綠扮黃
即刻俾人check到佢啲背景
知道佢係好多嚟自親中、親政府團體之後
佢哋好多100票都冇

根本冇撚反醒過

韓國瑜單野已經令佢縮番義德道啦⋯⋯

捉緊鬼 唔坐住

引左好多熱狗
班熱狗口講激進
但係做野隨時白鴿都多過佢

我番而覺得講港獨而無實際主張既先有可能。

記番2個月前黃立強案講有中共滲透學生組織提倡獨立。最後出左游蕙禎梁頌恆事件，證明組織內有人故意跣佢地一鑊。

我想講係咩立場都好，一定要睇佢主張d咩。無概念無人脈就出黎選唔排除就有問題。

叫捉鬼嘅劉細良先最撚鬼

今次同區選一樣,要嬴就要團結
老共吸取左上次區選經驗都會進步

所以目標只有一個
光復香港 時代革命

泛民始終要淘汰
佢地一係進化做本土
一係收皮

咩港台？咩事？

幫民建聯宣傳下

但問題係而家o係立會入面既都表現麻麻地

再者我清白,然後入左去做鬼都得
現時既制度,佢唔犯法點都做到任期完

反共?

一陣又畀人屌泛民打手㗎啦

一定唔可以俾民賤聯贏

咁快就幫眨民拉票

又捉鬼

之後做鬼你防唔到
但選個下把關左先

區選而家都話驚班素人俾老共滲透架

劉世良幫泛民cool票咋嘛...

正想講

但而家佢地就係唔洗進化
一樣可以選到入去

咁做咩要進化

咁好簡單啫，攪初選
或者搵鍾庭耀做民調
邊個阿支阿draw唔撚選邊撚個就係鬼

快就幫保皇狗助選
保皇狗支持班狗加人工
泛民反對

十一哥都人變鬼

我反而覺得嗰堆素人區議員既做法最似樣
泛民裏面好多戇鳩嘢
但係熱狗都好鬼

只有一個理念
光復香港 時代革命

要做到，一定要打到民賤聯死

[咁講公道咩]毓民特區：港台定位混亂嘥公帑 收視衰過網台

和理非教條主義

又鬼
姐係又要你地班泛民認証?

大問題係好多黃絲帶盲撐泛民，選左又唔監察。變左本土思想都係唔成為立法會主流。

中共做賊起家
情報工作由冷戰時期就開始做
佢大把方法壟斷成個局面

真

同埋以往建制區議員太廢
d素人一做野d人即刻:原來區議員可以咁架!?

幾個方針：
1. 切忌分化，屌兩聲無妨，先可以摩擦出新火花，新idea，顯示和勇和而不同嘅特質(so call和=左派，勇=右派)
2. 雖然本人反對算立法會，因為係進入建制認同呢個不公制度，但係即使真係選，就選啲有一定資歷嘅人入去，慎防係支那喉舌(想極右路線就某啲年輕現任區議員，想左派就傳統泛民)，不過唔該，真係左派仔咪撚投左膠老嘢入去，例如擋車三鳩士，要投就投鄺、許、毛呢類，比較貼近民情

熱狗？

ok
大家剩係投傳統溫和泛民好喇
其他全撚部都係鬼

仲一二年鳩達同廢土
明白次次鳩達都差少少
都可以俾人話𠝹票
要捉鬼就捉一六年陳澤滔
佢同鳩達票源最接近
不過咁就譚文豪出局

捉鬼大師又黎料

唔肯進化既主要係老個班，呢d下屆一定byebye
後生個班觀望
講真泛民而家唔打本土旗號出黎邊有人撐？

lm等睇DQ，架空立會，協商特首

屌你 得眨民識反對咩 on99

上次即刻有人屌梁游

熱狗泛民一擔擔

唯一希望就係泛民激進化

連登已經唔討論要民賤聯點輸

其實連登既鬼又多，捉鬼的就更多

唔好咁快秒人喇
隔離post講緊荃灣區個民主黨講唔俾湖北港人返黎係冇人性
dead body依家同大粒墨有咩分別

選左又唔監察

你唔監察佢,佢真係可以亂黎

除咗捉白票撚之外其他都要睇定d先

我覺得泛民再唔本土化
遲早俾年輕人淘汰

民主黨、公民黨呢幾年多咗後生出嚟選
如果keep住係班唔點反醒嘅元老
應該遲早變到民協咁
愈嚟愈冇影響力

當日抹黑梁天琦被共產黨利用；到今日你劉細良連佢唯一剩下的「光復香港時代革命」都要剝奪

不愧係雜養離岸第一搵食大愛支冷氣房捉鬼天師！！！！！

痴撚線，咁快鋪路捉鬼幫泛民鋪路，食屎啦

開始玩拉一派打一派了
而且
保皇狗就係唔識反

又捉鬼
鬼就係想你捉佢

細良真係捉鬼天師捉到癲

本土有無機會搵到70人去選？

現實係根本唔夠票入多個

咁係泛民嘅事，比例代表制本土派唔洗理佢哋

唔打都大把人投啦
有得揀咩，保皇同泛民，最後又咪局住含

利申：有本土投本土

泛民而家仲要攞撚住天琦既口號叫人咪屌佢，正宗賤鳩格
區議會單議席就話無得揀
立法會都追住傳統泛民含就祝君好運

保皇狗：咁多位同事
我地唔需要你拉人投我地只要令其他人唔票就搞掂架啦
我地大把鐵票
令佢地鬼打鬼啦

咁勇武一定係鬼啦咁激進

我覺得都係會選到的

你睇最近果次投票記錄,得3個反對
話就話反對無用姐,都無理由贊成架

然後變左成班插民建聯話派一萬但投反對一萬

保皇閪就一定架啦 但你黎緊會投果個派別都應該要睇實d嘛

同意嘅，咁本土後生仔同泛民老野，點解唔推本土同共党對撼？

同建設民主中國一樣咁不切實際

捉鬼萬歲

即係派網軍囉 連登仔弱點就係成日俾中共網軍分化

又搞分代

鄺俊宇譚文豪呢啲都無比佢哋個政黨綁死
其實最後都係睇個人質素

所以用個政黨去睇人其實好戇鳩
睇佢喺呢場運動做幾多嘢反而仲緊要

你問問支聯會
悼念個個醫生on99

本身有泛民係激進架咩？

激進就係鬼呀，泛民同你講

咁淘汰要有過程同時間既
大家現實少少

泛民又好本土又好
總之就唔可以俾保皇黨過半數議蓆
槍口對外呀

呢個post都大把啦⋯⋯
知名五毛
你認真就輸了

都入埋黎

又開始黎
邊個批評泛民就係鬼

所以今次一定要配票
仲要搵一個唔係政黨既機構搞跨黨初選
免得白鴿/公文袋玩一黨獨大

阿主任一出聲
大埔有隻hotdog日日玩緊私怨屌鬼
時間夾到呢

我哋冇時間，俾班仆街浪費31年

但係我哋冇時間呀嘛，你估下屆仲有香港人？

勇武被人出賣

犀利
互相猜疑

熱普城又收錢做野了

所以？
完全唔知你點得出呢個結論
你係想分散佢地選票
比保皇狗配票成功連任渣掛
你咪當人傻啦以為加個所以就得

有既
胡志偉呀
許智峯呀⋯⋯

激進就話人係鬼？
你唔好仆街死劉細良？

鄺仔都尚好，老泛民AY之流真係射落海都唔比
各位泛登巴打可以熱狗我了

條友又黎料
開始舖定路話激進既係鬼

你老母都係雞
唔係'或者', 係堅料!
其實141hk已經有一堆, 到時靠起底工程組

*利申: 第一手資料

大台良真係好撚鐘意捉鬼
勇武邀進啲又鬼 其實佢係咪先係鬼
btw 坐低未

唔屌得？
做錯又唔准人屌？

特登搵交嗌咪呢d

冇錯，要佢地慘敗多一次

你講保皇狗支持班狗加人工
同反對派一萬？
的確係做錯
而且係好錯
唔見你屌既

有激進鬼，會唔會都有溫和鬼？

你話係鬼就係鬼？
得飯民先選得？

藍屍都識勇武堵路反對港共用粉嶺公屋,一黎就直接做實事啦,要有咩過程同時間?

屌都要屌保皇先啦

劉細良條撚樣就真係中共d人啦

工黨篤魁勇武好撚激進㗎，當年唔知以為全部便衣狗

2016鄭永健案聽過未？

依家係想建立一個‘非黃’既反建制立場同論述嚟𠝹

因為好多素人
淨係狙擊飯民郁唔到佢哋
所以依家成個‘黃屍’咁批鬥

Btw寧願劉細良出少句聲

我都係覺得黨行先

就好似保皇做咩好事都好
都唔會投佢地一樣

你將泛民嗰班瘀血趕走先講捉鬼啦

黃碧雲 鬼
涂謹申 蠢／鬼
梁耀忠 廢

但是你是陳雲黨

呢個真，唔做錯嘢，幫到我地手，自然有九萬六
唔好唔記得，六月以來，大家都要不停屌佢地
佢地先肯改
到呢一刻，佢地都唔肯煲大人權法 Sec.3(5), 呢到講到明2020要有普選
佢地點解唔做呢？

黃碧雲個格真係

白頭仲選咩

鬼你老母咩鬼
唔中意就話係鬼
糧油玩走議席
引人大釋法DQ成棚人
容許港共「偷襲」改埋議事規則禁拉布
呢啲又係咪鬼？

係喎 唔係話唔比你屌飯民
大佬揾交嗌到好突兀太明顯
跟曬中聯辦劇本走 好柒呀媽

嘩屌 點答

劉細良咪最撚鬼囉
屈完鬼自己捉鬼，以前話本民前係鬼添
又唔係做到啲乜實際野，淨係識喺個垃圾網台鳩up

屌得啱嘅點解唔屌得？

2016年天琦都都俾泛民屈係鬼，俾位中共入

又係你

又係你？
保皇狗又開始幫班狗加人工了
屌得未？
定又扮盲

唔會
因為溫和而家冇市場

點解唔係老泛民退

獨派都冇得選，即係叫人含販民啦

明明係調返轉，沒約人開會
忽視人地作為民意代表既角色

留名跟進

白頭佬呢排仲見到佢上鏡

黃碧雲今次搵袁海文陪跑定帶佢贏都唔知 佢一個選區出2個, 出袁海文去吸後生票

劉細良條友收皮啦，捉鬼先師，手足去衝，佢就整個Pepe 頭抗爭，同我講時代革命

泛民衰嘢係人都知，大家唔肯認咋嘛

好多柒頭當年屌梁天琦
今日爭住嗌佢嗰句口號
無恥到極

但溫和定激進條線都係泛民定

以前o係立會裡面鬧,大聲d都俾人抽水

中間路線

第一個同第三個我都覺得唔應該再存在
到時咪唔好投佢地投第二個
唔需要非黑即白屌曬所有飯民

班傻西熱狗 分化L又話咩黃衛兵 根本見黃圈而家係咁多年黎最團結想搞散

預左

私怨？
你講開會唔叫人嗰班飯民？
是非黑白你都未撚分得清喎

飯民又收錢割勇武席了

劉細良自己都古怪啦
泛民自己咪又係建制b隊

講真如果71果時個風氣係而家咁
梁耀忠唔會淨係比人cap走

陳雲你老母
邊撚道咁多陳雲黨
正視現實啦
多得飯民香港先要流血爭取民主

黃碧雲根本唔係格嘅問題

佢根本就係共狗係對家插嘅針

你諗下 佢呢個人有咩突出之處可以做黨主席？
有冇睇半澤喺分行被人審 黃碧雲嘅角色就係半澤個朋友

不嬲兩樣都要屌架啦
問題係如果一日當泛民係自己友
就更加應該對佢高要求
知唔知香港幾多泛民支持者
仲要而家係泛民做撚埋啲建制做既野
唔撚屌？佢地唔撚係神黎架好嘛

個問題一直無改善過
淨係睇呢個post都知立法會選舉
實輸

我不是！

你有沒理據反駁我？

都唔知比泛民迫撚害左幾耐

有咩矛盾？
邊個做錯屌邊個

關鍵時候扮吓蠢扮吓廢推波助瀾
你估民主黨內部真係咁乾淨
冇俾人滲透咩

保皇我又冇份投出黎嘅 屌黎做乜
香港行緊代議士制度架 議員反映唔到佢嘅選民意見係咪要屌呀

立會真係睇戰績投
公民袋全部都要食屎
許志峰我希望有得留低

等佢地逗埋份議員人工逗到退休先

監察佢又點？
佢會屌鳩你分化你會被熱狗囉

成個post重點得一個

就係中聯辦已經吹起號角

由抹黑醫護到獻金工聯會

人地擺明開到聲九月就係管治權爭奪生死戰

有班人永遠就係開口埋口翻舊帳、捉鬼、大台......

老蕭同劉細良落力叫人登記功能組别

連登仔就坐係度

屌你熱狗區選嘅叫人投白票我都未同你計呀

佢一路都話本土派係鬼
舊年七一都話緊衝立法會係鬼
喺街站親耳聽到佢咁講
即刻屌鳩佢
佢老婆鄺X萱
以前成日同李慧玲屌激進派係暴民

開開下會走左去話怕肺炎
好出位
同埋呢 有咁就傾啦 唔駛下下po出黎搞到大埔谷好似小學雞戰場架
又同埋呢 大埔除左飯民仲有其他素人
一定係人地十幾個都一齊針對熱狗啦

okay, 可能我認錯

我唔係質疑你條法冇用 但好多連登仔話體制內抗爭係笑話
你仲講人權法係咪想比連登仔笑
大陸理你都曬鳩氣

許智勇

除咗老泛民政棍，全部都係鬼。

呢個真係好撚痴線
下下唔係用返理據駁你 解釋

係一黎就話你係xx派,xx黨,25仔,5毛etc
唔想溝通咁

哩種人同泛民竟然仲有咁多人信佢
表示香港弱智人口依然佔大多數
光復香港前路難行

大台良本性難移

功能組別同真普選完全對立
自己講出黎真係唔會笑架咩

選民冇自由意志？
一定要投飯民大台認證嘅人？
自由意志都唔尊重咪學人吹民主啦

佢不嬲都和理非路線，講既野對區議會議員比較有用。
睇佢分析局勢都幾好。但對勇武手足未必岩聽。
都係個句，兄弟爬山

成堆撚樣乜都唔睇就屌左先 大家知乜事

咁以前大部份香港市民都係咁

因為佢地自知理虧冇野反駁到唯有人身攻擊
咁既垃圾比佢地入議會做乜撚野

學美國民主共和兩黨選總統前搞個初選咪得囉.
劉細良熟悉中共歷史背景, 熟悉港共運作,
佢講既意見我覺得係最中肯.
講真大家要虛心學習啦
我地面對緊既係人類歷史以黎最邪惡最專制最獨裁既政權
一定要齊心搵一個中間點一齊去對抗,

講真唔覺得細良係捉鬼,
佢只係講出事實.
你地就自己對號入座..
唔係話一定激進就係鬼
好心啦, 對付呢個獨裁政權
唔單止要勇氣, 智慧都好重要嫁
唔好下下意氣用事好冇?

連監察議員都比人話係鬼係分化
仆你個街咁樣投票
同保皇狗有咩分別？
屌飯民嗰陣就成班弱智連登狗出嚟話捉到一隻
係依個垃圾分化登根本冇得討論
班垃圾泛民支持者都唔撚配有普選

呢排咁撚多投票撚

我有本土投本土
唔撚投泛民
嬲嬲投民建聯添
吹呀

明明票源都唔同，2016兩派勢成水火
2012就可以話廢土𠝹死鳩達啫

反而果d會唔會先係5毛呀大佬

咁樣一野隊埋黎
除左撩交嗌真係無野好講

飯民都唔係第一日小圈子排斥本土派啦

泛民肯同本土港獨一齊搞初選先啦
佢地一定唔肯架
點解呀？因為佢地輸撚硬囉

人權法係體制外喎

agree

泛登係咁
唔屌得

Keep住區選個勢 地區直選200萬人 家家人都自己配票一人一票已經搞掂
係得分化L係度new new new 你又唔中意我 我又唔中意你

其實講真 香港人而家仲有人撐鄺仔 許志峰
已經好撚比面民主黨
咁撚多年黎民主黨搞左咁多鑊賣鳩人
我都唔明 點解佢地政治觸覺咁撚差 係真蠢定賣港
跟撚本成個黨都係鳩
如果你話 後生既就係想入去改
唔好咁天真啦 唔見你入警隊？
根撚本唔岩既政黨應該淘汰

齊心 咁我又想知泛民投300億利益輸送議案贊成票代唔代表到民主陣營嘅主流意見

打左咁耐美國戰線，依家美國話2020要有真普選
泛民就岀黎叫人endorses 有籂選&假票箱造馬嘅不公不義選舉

黃色大字有說服力啲？

呢條賤種16年先話天倚係鬼 而家又再黎

例如李正閪？

吓功能組別你有份投咩 點配票

因為佢地賣港有更多油水丫嘛
反正你班傻鳩都係投我
咁我梗係投誠啦只要打住民主旗號你做乜都係o岩都有一堆泛粉撐架啦

立法會選舉只有一個目的

民建聯 工聯會 全黨死光光

其實點解又要攞佢其中一句出嚟鬧呢? 咁佢講嘅有人會扮激進界票係一個事實, 佢又冇點名又冇叫人點防, 講事實都要批鬥?

又嚟捉鬼，飯民本身就係鬼。

Ching ho ball

又搞分化

問題係都要大陸理鳩你先得架
最重要係邊個可以令大陸一定要跟先

劉細良熟悉中共歷史背景, 熟悉港共運作,
佢講既意見我覺得係最中肯.
講真大家要虛心學習啦
我地面對緊既係人類歷史以黎最邪惡最專制最獨裁既政權
一定要齊心搵一個中間點一齊去對抗,

所以佢話杜狗係鬼
唔好叫光復香港 71 唔好入立會
大家一定要信

立法會選舉只有一個目的
投比可以代表我既議員入去為我發聲
而可以代表到我既只有陳浩天一個

又玩自由意志 d位送曬比dab 工聯會啦
港難當前 打左主要敵人先都唔識
分化L呢招仲work嗎有冇第二招

只投反送中有出過力果d

嘩 呢幅睇得出邊啲係追求真正民主
也野唔係追求雙普選 佢知唔知自己講乜？

你同沙田帝怡啲選民咁講囉 喂初選咪得囉 我地齊心啲唔好俾民建聯當選

一係美國一係俄羅斯

勇武始祖熱狗

乜撚野叫界票先 唔撚投比你班老泛民就叫界票？
選民有自由意志都唔尊重仲講乜撚野民主

人權法咪美國立架囉

咁你咁想建制贏咪繼續囉
成班怨婦攞唔到議席就要成個民主派輸

又玩含撚投票
d錢送曬比dab 工聯會喇
300億呀大拿拿你老母三萬蚊一晚要訓幾多晚先有呢筆錢？
佢地肯嘔返300億出黎捐比義士既我咪投比佢地囉

嗌左點算，會唔會俾位中共入

咁多年都唔知放咗幾多人入去啦

點解淨係排斥佢一個
唔排斥其他素人 點解嘅 點解嘅

你咁睇野法
梁天琦都係鬼喎

又來非黑即白
逼人投呢個投嗰個
好撚民主喎真係

呢班撚屌成日掛住選，選，選，係要喺支共嘅體制玩，咪又係為揾食。
香港獨立，唯一出路。

界票

【本報訊】民主派乘反送中民意海嘯席捲全港多區，部份選區卻因民主派撞區而令建制派漁人得利，其中循沙田區帝怡參選的民主黨劉青（圖），因與沙田區政謝潔泳「攬炒」成眾矢之的；北區盛福選區出戰的新同盟黃良喜未能與另一民主派呂智恆協調，令工聯會温和達漁人得利當選。

而家唔撚係要憎鳩泛民 屌到佢變地底泥
必須承認香港最撚多既 就係泛民支持者
你地再對佢 無監察 無要求
不如唔好撚爭取雙普選
大佬呀 泛民贏左好撚多年立法會架喇
Dllm而家有無民主呀
對撚住一個無成績既派系
仲要 仲要喎 港豬澳大橋又過 2012又叫人袋住先
捉鬼 我已經唔想再提
而家仲要屌都唔屌得？
我屌你老母咩
好撚多人信你地呀泛民 你比啲質素啦好嗎

盲架？我話地區直選 睇唔到？
功能組別有分激進同唔激進派？
定又冇用L上身 叫人唔好攻功能組別？

又錯唔曬，熱狗班大嘅就算啦
16年果期手下好多真心勇武
依家都錯改前非

排斥一個？
4年前泛民點排斥本土港獨派睇唔到？

又來blame the victim
小學雞校園欺凌
啲教畜咪就好中意玩呢種邏輯囉

不如你話點解全中国都唔撐劉曉波
撐共產黨啦
一定係劉曉波有問題啦

白癡三毛邏輯

寫埋個劇本岀黎
本土被激進泛民-->泛民割蓆-->輸立會-->屌本土分薄票源

點睇民主派放棄係300億利益輸送度表態 反而投贊成票？
佢代表唔到我 我點解要投比佢？
楊岳橋話政府要接湖北港人返黎 周浩鼎話唔應該咁做
咁唔支持包機接佢地返黎嘅我應該附和邊個

你個冚家剷青蛙頭

飯毛係咁無恥㗎啦

唔好一味熱狗熱狗
做人要多思考

1) 第二嗰個你睇下佢今次主動提去湖北接人返黎就明白咩事

政棍呢就係靠選票為生嘅
會唔會有泛民支持者支持去湖北接人返黎？
你自己問自己
如果自己既支持者都唔支持
咁點解佢要咁做？

個人見解
佢呢d老牌泛民就係建制嘅白手套
因為派包機接人返黎有違建制政治倫理
(派包機接人走 係國家先可以做嘅野)
保皇黨唔可以提
咪搵老泛民嘅去做囉

2) 好似呢班老泛民做左10幾20年
點解仲未俾老共搞死？
得兩個可能
一就係已經收編
二就係佢廢
either way is good enough for us to kick them out from legco

依家監察都唔撚比啦
班仆街飯民投贊成嗰300億
屌佢地就邊撚左分化
班人都癡鳩晒線

咁你繼續揀射落海打飛機囉
成功爭取民建聯大勝

咁梁天琦𠝹over my dead body票係咪鬼？

咁宜家大陸驚左未先 我都話唔係話人權法垃圾
而係邊個實行先 你叫美國唔一定渣正黎做架wo
都要真係落實咁立左先有用架
就好似衝紅燈咁你唔捉 立黎有咩用
我知係好有用呀 但點樣令佢用到先係最大問題

又咁講想借呢樣嘢保住泛民
拒絕素人參選

始終立法會位就有限，而且曝光率同權力唔同，泛民攞盡得三十幾，政治老人點會肯同年青人分

生性，一如既往出賣選民，永續社運，我唔係要自己贏，我要建制輸

仲未計送中惡法係泛民搞出黎
當初陳浩天 梁天琦比人DQ 因為我唔係港獨所以我唔出聲
之後梁游玩野比人DQ 因為我唔係本土所以我屌鳩佢地抵死
再之後我比人DQ冇撚埋否決權送中惡法燒到我就冇人為我出聲了
你今次好撚彩有班勇武肯幫你打生打死推到惡法
以後冇撚咁好彩呀你班撚樣

黃竹坑派口罩比狗屋人

到時我地係幾個社交平台自己搞幾個初選..
講明如果民主派夾硬逆民意推佢出黎, 至少有一班人係唔會投佢地
其實每區分3種黃營候選人
有經驗, 又係逆權運動上最貼近抗爭者既佔1/3
本土新紥政治素人1/3
1/3 留比佢地選一個老泛民
會合理好多

而家連登既聲音係好有代表性, 班泛民唔敢唔聽

4年前我老母係藍屍添啦

怨婦夠未

講真 又唔多人支持熱狗(真心)
唔鐘意佢講野 根本可以唔理
不過唔理佢地講野
就要自己好好監察議員
唔好撚選撚完個議員入去 就當人係神

問題唔係唔票，問題係有建制既人扮本土黎呃手足投票俾佢
只要fc左係真手足，我理得佢有無機會贏我都投俾佢
根本大家搞錯晒重點

飯民撐領匯上市、撐中共殖民、撐中港溶合、撐普通話教中文、撐擴大駐港解放軍特權、撐改議事規則畀委員會主席踢人走、一四年佔中無數次篤魁害鳩本土派......班仆街通通失憶

大台良發力

B隊就係泛民 只不過你比真民主界票.

你係立法會既表現我係見到的.

唔洗用highlight啦

你都係想咁講姐

反民主既議會控制權係嗟來之食，不如俾班保皇狗繼續玩尻作地先

人地保皇配票準確到10位數架, 一票都唔會浪費
我地唔配票咪只會票多席位少囉
上屆立會選舉未出世?

你死喇 幫熱狗講野
仲唔係熱狗五毛分化撚

會唔會連選都無得選

咪撚玩啦 總之而家議案已過 理撚得你 事後道歉有幾難

呢個係好方法防止界票同埋防止大台

咁講近期囉
泛民入左去議會投票送300億比工聯會同建制呀
夠未呀
嘔返300億出黎先啦
一係投贊成個班全部去切腹謝罪我咪下屆投泛民囉

師兄jer泛民jer到
一陣又被熱

最緊要捉鬼

功能組別咪就係冇用囉 咩叫冇用l上身 你計下條數咪知過半有幾撚難 莫講話過2/3
好你話地區直選配票 咁配完贏唔贏到另外嗰43%嘅建制選民？而家係比例代表制喎

最理想嘅情況咪貿易戰第二階段放香港普選落去

的確覺得中共一定會咁做
但捉鬼又會好撚打擊自己士氣

唔進化屈人含淚就收皮啦

嗱咁樣講好啦
為大局著想

不如老泛民淨係留最老年資嗰個 (屌好似係涂謹申) 嚟選立法會主席
其餘一概讓俾後生嘅做啦

後生又敢衝又夠敏感
根本就比老野有優勢

你香港人自己都唔係要普選
只係想繼續投下票玩下功能組別
我係侵侵見到你班傻仔咁endorse個政權都唔會幫你啦

希望大家知道
現實係泛民做得好撚差(咁多年戰續接近賣港)
本土派比泛民一直打壓

而家就係想叫 你唔支持本土派
你都對你個泛民有啲要求啦好嗎

激進泛民有鬼咁點解傳統泛民冇
300億議案我見到27隻添

劉細良叫人見到水砲車坐低
佢坐低咗未

但其實咁問

民主派 VS 本土

大家點揀先

大家都知唔會投比保皇黨

但係我諗依家係香港

會投本土嘅通常都係後生嗰班，但中學嘅手足又唔夠18歲

所以，到最後本土都係難突圍

唉，講真

後生個班民主黨都仲叫可以投

老個班真係如非必要，都唔想再含

希望多啲本土選擇

個制度就係佢想DQ邊個就邊個
所以本土派當年死曬
唉喺呢個制度再加埋功能組別下
根本就贏唔到過半，就算咁好彩票數上選到過半隨時搵d原因DQ你

新西慘劇

比例代表制真係好複雜

人權法咪香港體制外囉
笑有咩問題，唔係因人廢言，有唔同諗法，就扲出黎討論下
開頭6月大家都好似Ai咁進步，就係因為無偏見，咩都試
咩都討論，先打到今日
支那唔聽，就大家諗下應該點做
唔係冇希望就唔做，一個頭，大家都唔會知行到去今日，咪又係做

但但你講既係分薄自己友票wo
完全九唔搭八
講個靠害既方法出來再講相反既野
以為咁樣可以呃到人？

死性不改老飯民
又捉鬼

佢地唔肯我地幫佢，老野全部唔投
講真句，泛民都應該改朝換代啦

扮溫和民主派都咁多年
有幾出奇

師兄又jer大台良
驚唔驚被熱

如果當年港獨本土比人DQ個陣泛民肯出黎一齊衝既咪唔會搞到今日咁囉

講句支持香港獨立我咪投你囉

係啦 最理想情況就係lo
我先當好似果位巴打講 泛民去講
點先說服到美國去真係搞先
做當然要做 但好似冇咩因由令侵侵真係完全幫我地咁
因為我太絕望?

政府資助嗰3百幾億全部投贊成

班奸商：

究竟嗰啲要屌就屌保皇先係乜嘢心態
做錯就要屌㗎喇無撚腦

首先要有本土出到黎選，有得揀一定揀本土先

其實係國師，不是熱狗
人地話有本土就投本土！

本土派>泛民

左膠泛民比人屌完唔順氣又捉鬼

你老母閪收嗲啦

劉細良幾時死

所以下屈投曬保皇入去就冇呢三百億？
而家立法會有幾多票？夠人玩咩？
日日比人撚狗咁撚（包括香港人）
可以監察 屌佢 正如飯民 都有受歡迎人物（許勇/譚文豪）同不受歡迎人物（碧雲/dead body)
百屌有某部分會成材 有啲會被淘汰（如白頭/南亞超人）
但戰綫始終係要統一
敵人反對你過半 所以更加值得做囉
出黎分化令佢地仆街選唔到對件事係有好處？

不過我好似認真左 同職業打人討論咁多都係閃先

泛民打手冇理據淪落到要辱罵

毓民係咪鬼好易知 睇翻當年特登參選嘅何志光 不停追擊毓民 到依家何志光做左藍絲kol 仲有16年魚革 立法會得毓民話會堅定不移 企抗爭者一邊

一日都唔知
被泛民
被黃絲
被藍絲
被熱狗
幾多次
挑

錯誤假設 重點唔係過唔過到議案 計票數一定過到
係講緊冇係議會入面反映選民意見呀傻閪

講句粗口好似大聲D

exactly

其實監察議員係選民責任

痴撚線，我又唔係幫泛民講野你做乜鳩？
我講緊游梁唔係鬼呀on9仔

咁泛民同保皇入去議會都係有300億送比工聯會既咁我投票黎做乜？
我投票就係想投一個唔會送300億比工聯會既人囉
有邊個做到？

泛民本身已經鬼

嗰d咩dead body
自動死埋一邊喇

實情就係
做實事嘅人 唔需要個立法會議席都會繼續做野 議席即係bonus 或者輔助佢地做野嘅工具
大舊畀人政治dq左咪照舊搞撐荔枝角手足活動
松泰冇畀dq 一樣係幫手足
楊岳橋同埋老泛民呢d咩制度內抗爭收皮啦

每日關心劉細良幾時坐低頂水炮車

癲狗重出江湖

咁你泛民激進過啲鬼咪解決問題囉
我理得佢鬼定唔鬼，如果人哋扮激進贏，咪即係選民要激進立場囉，你唔夠激進咪無資格拎選票囉。

Get錯 sor

中共都有叫你唔好怨婦六四同721

你諗野咁似佢既

如果唔幫就唔會立啦ching

我講嘅最理想係中共白紙黑字承諾
共產黨冇誠信唔係第一日嘅事，分分鐘寧願支爆都唔放權

真 講撚到唔投你老泛民就係中計咁

一句講晒
其實泛民係咪唔識投反對？
點解要投贊成？

魚革得毓民堅定支持抗爭者
泛狗就晨早割席

呢條撚樣真係好煩

成日幫泛民護航

本土自己唔爭取 乜都係晒氣
分咁撚多組織 點同傳統泛民分餅仔
一日唔合拚 一日都係一盤散沙

成班泛民撚樣話毓民係鬼
16年成班仆街係咪未撚戒奶

嘩你屌OMDB
你熱狗 你五毛 你分化撚

非我即奸，呢條維撚戲子老實仲獨裁過共狗囉！！！

又捉鬼 屌你老母

你估大台良流架？

算啦 靠老一輩泛民 曬鬼氣 無撚用架班友 新一代泛民似翻個正常人 余若薇班人唔好再出黎 9 up啦

泛民打手叫人咪撚考古同張建宗分別係邊

激進係咪鬼就唔知，但區選叫人投建制懲罰泛民
咁L痴線嘅野都up得出，就知共慘乜都會做

唔含就係熱狗，就係分化撚

佢依家係叫人捉鬼喎傻閪

好似2014咁
捉曬所有勇武邊個最開心
邊個捉邊個就係鬼

應該好多小朋友
13-16年班泛民真係醜惡到

痴撚線 國師講野關激進泛民咩事
你唔好話何志光又係激進本土
佢同高佬一齊食過飯 拍晒膊頭添

泛民就係鬼（奶共狗當然擺明係，咪撚屈我撐保蝗）
廿幾年黎只係兩邊扯貓尾
一日唔認清楚呢樣野香港都無得玩

其實最大問題係香港人沒思考能力

好似機械人講，一有人反對，就自動講咩分化
但完全不去思考個argument

黃毓民都係鬼 痴撚線 16年有冇泛民開過聲幫梁游

區選個個都起底捉鬼 你有無份屌？

唔講咁遠
講返啱啱300億
咪又投撚晒贊成

有本土投本土，無本土投泛民

屌你，我唔撚係熱狗，
但依家販民過撚左300億利益輸送方案呀
本土一定先於垃圾販民

現階段不適合通過人權法 貿易協定必先要通過

咁係咪要做個票王出黎保送入局，然後其他人全部唔撚夠票入閘就最好?

但現實係立法會議員的確有d特權
邵家臻幫好多坐緊既手足發聲，你咪試下普通人去投訴，個手足隨時俾人打多幾野
同埋飛機師鄺仔之前都試過幫手足頂住班狗俾佢地撤，唔係議員一早拉左佢暴動啦

每天都係有鬼 除咗佢自己 全世界都係鬼

冇泛粉覆你嘅

你講左好好嘅point出黎

究竟我地心目中嘅民主派

係咪只係比我地用作唔投建制嘅second choice

如果淨係咁 如果我係民主黨嘅侯選議員

實唔驚無票，因為大家投佢純粹係為左阻礙建制

而佢地永遠都唔會進一步去爭取我地市民想要嘅野

Trump現時咪執行Lo
美國國務院現時寫報告 5月就要交

鄺仔、飛機師、Miss Mo、許智峯

泛民主派最低要求

踢走保皇狗先係最終目標咁係咪個個入晒閘最後保皇狗當選就最好啊？
你睇保皇狗又想幫班狗加人工啦

冇
泛民當年捉到鬼
好威威

比撚晒啲特權泛民咪就係投贊成票
如果老泛民持續出賣民意嘅話 咁投佢同投建制有咩分別

無泛民就過唔到咩？

屌 之前12月我講雞卿入中聯聯密室談判
都有傻9打手話我「唔識政治」

我Chok多幾句就改曬口話雞卿係「無心之失」中伏

踢走保皇狗先來講你想要既野啦
依加保皇狗比既係你唔想要既野啊
大道理邊個唔識講

鄺仔許峰嗰type係底線，其他理得你佢死

不嬲捉鬼都有屌
販民為選席屈陳浩天認證既本土派係鬼呀
我唔會忘記佢地由2016到依家點打壓本土派

又開始講當年了
來來去去都係個招
保皇狗依加支持班狗加人工啊
泛民反對緊仲當年

過到就可以唔表態？
咩logic

黨內初選囉搞 老白鴿冇人like唔該行開

次次都搵某人某一句出嚟攪大佢, 你唔煩我都悶啦

On9 又係講過唔過到嘅問題
係講撚緊泛民冇係議會入面反映民主陣營嘅主流意見 仲要出賣民意 淨係睇過唔過到 你學咩人講制度抗爭
泛粉唔係咁做

依家有句新
細良話激進泛民（佢想講本土？）就係鬼，我地投番傳統泛民啦

佢講既野同區選前個陣既分析冇分別

區選既結果證明

有過半新上去既都係素人

又唔見佢地係鬼？

其實大家心照啦

鬼嚟嚟去去咪又係個班

差在唔肯認姐

不過佢地都邊緣化曬，得返Ｄ神棍同廢老689唱戲咁

又玩捉鬼

呢個post都有人咁講

依家唔比翻舊帳呀
你分化！

咪熱狗白票黨囉

投反對又過 投贊成又過
泛民做乜9要投贊成？

最後好啱
本土派14年開始抬頭就咩都做盡
3年內搞死左本土

反而李卓人個d呃左30年飯食仲繼續喺度

根本一早就應該要咁投幫泛民改朝換代

咪係

見到真人

有咩所謂
泛民又會投贊成

仲有放棄搶攻功能組別

陳雲名已臭
要搵新人

要應對好簡單
所有泛民、本土同意先搞初選/大規模民調
大家根據結果出選
唔好ON99多開幾隊人分票

捉左咁多年，鬼呢？

鄒家成如果選肯定比人屈鬼

反對即係半醫護condom?

push

大把呢啲無恥之徒冷氣軍師，以捉鬼為名打壓本土為實，仲有面目叫光復香港真係聽到都想嘔，當日我記撚住泛民班仆街有份屌天琦話鳩人共諜，家陣你地夠膽就大聲講佢收錢收監丫。

呢幾個月死傷無數仲好意思繼續捉鬼，係嗱全部勇武都係便衣狗，幾千個被捕手足都係收左安家費，死左個啲又係戲子黎，唯獨得劉細良同成個泛民系統先係手足

你老味焦土選票射落海都唔會再益你地，冇本土投就唔好再綁架我地。

之前咪好興道德勒索勇武裝修私了同狗有咩分別

我用返你個logic，
販民過個300億利益輸送同保皇有咩分別呀？

好似300億咁
口頭反對
但投票投贊成？
其實同保皇黨有咩分別？

ok 咁我都期望佢一定過嘅
各方面都有效就最好

絕對認同
不過唔幫泛民含撚
要俾泛民打手屌老母

泛民點會同獨派企埋一齊呀
要永續社運嫁嘛，獨左佢地撈咩

選泛民入去投贊成票？？？

又開始自己幻想當理據現形了
唔係泛民
一早過左啦

又黎
到底要真普選定要功能組別架
你唔好駁我plan A planB呀
兩個傾向完全對立架
唔通我可以既支持香港獨立又支持建設民主中國咩

有本土投本土，無既就睇係邊個泛民，再決定含唔含
梁耀忠呢啲就咪使諗住要人含

唔比翻中聯辦舊帳同 張建宗叫咪再講721有咩分別

準備好被熱狗未

朱凱迪咪出左黎兜

唔識分拆？
唔識拉布？
我地含淚投泛民
泛民就含淚投贊成？

屈人係偽本土

柒頭 果47億比醫管局就當係比醫護
比醫管局派杯麵咩矇閪
同埋唔該你數番醫管局員工有幾多手足先啦

依樣根本先係我地要做既野 有心為本土個班唔該力推

依個真係要大力推比班販民信徒睇

大家如果有時間
可以去youtube search何志光同黃毓民辯論
睇下黃碧雲係條片入面幾風騷

你選佢做你代義士牙
靠佢光復香港牙

泛民有幾盡力拉布？
唔拉都算
撳個掣都要撳贊成
最低成本嘅野都唔撚做
依家又想叫人含撚

唔緊要，我係因為販民打手個term先trigger左Sor

死廢老劉細良

選舉近了，又出黎捉鬼
根據兒登仔最鍾意既劉細良所講
天琦係鬼
游蕙禎梁頌恆係鬼
前線勇武裝修師傅係鬼
所有人都唔選得，得我泛民可以選

你估未屌過
九西鄭泳舜同陳健康贏之後成班上曬去fb 同連登屌本土

啱啱300億咪投完贊成囉on9仔

連登變咗泛民票倉

劉細良勇武先驅黎 叫人坐低擋水炮車邊個勇武自問做到

柒頭
唔通可以直接係庫房拎錢比醫護？
防護裝備唔係醫管局買比醫護
唔通要佢地自己買啊
醫護手足人少但最危險啊
駁唔到又開始講呢種歪理
即係你地當醫護condom 啦

有47億係醫護支援 泛民點會走去拉布

佢地一開波都醒
等如保皇派都係醒

係大部分選民一直都未醒

無人推依個

未臭，個d 咩香港獨立黨之類的，屌黎屌去，普通人根本覺得係私怨
都冇香港獨立的文宣

你問下班醫護寧願攬炒定點先啦
仲喺度合理化自己投贊成
真係冇撚得救

係 根本老個派販民就係知你地會含淚投先咁

劉細良話過光時口號會比人屈港獨
然後成班打手喺連登就叫人改口號了

哩D日日拎出黎binc啦

上面已經有件用醫護人員黎道德勒索

真

又係嗰啲論點

一邊：顧全大局，立會要過半數

另一邊：泛民大晒，打壓本土派

毓民食陳根記，屌天琦係政棍

比保皇狗捆綁住醫護
你要屌既係保皇狗
不過當然你會扮盲啦可能你地當醫護手足係condom 啦

個po仲要幾千正皮 都cls

好多人淨係聽人講投邊個就投邊個
點解投佢，點解唔投同區另一個本土/泛民候選人，好多時都答唔出

係要真雙普選

唔識分拆？

咪又係保皇狗分化手段
次次都玩呢招架啦

每日關心劉細良坐低未

真係救撚命
總之泛民做乜鳩都冇錯
300億有250益利益輸送都要照過

明明唔夠票
投贊成又過 投反對又過
但係泛民係鍾意投贊成
表個態都唔撚敢

又未必喎
上年區選會選擇有幾個老泛民去選都輸俾後生
希望今年多d新血去選唔駛含淚
老果批泛民就真係不了

黎緊呢屆真係唔識投
應該
港獨>本土>激進素人>個別表現好嘅大黨黨人（許智勇）>中間派
死都唔撚投老泛民 屈我鬼啦

所以咪陣係投d後生
根本就係要睇人唔係睇係咪泛民
許智峰又泛民，dead body又泛民，唔通全部都投咩，但亦唔需要因為佢係泛民特登唔投佢
而我個人既要求係呢半年出過力幫過手足我都會投

一邊：熱狗五毛帶風向

另一邊：連登已成泛登

解決方法 群眾壓力搞初選
連登仔：不了 永續討論

即係拎醫護條命較飛啦
拖得愈耐佢地愈危險
即係當醫護手足condom 啦

同意
已經講左係mutually exclusive

精神分裂就睇精神科啦

可以想像到分拆既話
保皇狗打手又會話政治原因令醫護有危險
當醫護手足籌碼
保皇狗打手點講都得

屌老泛民=幫保皇

絕對唔會投佢

泛民最鍾意道德綁架人

開始鋪定路屈人激進係鬼?
然後一係內訌𠝹票, 一係被迫投建制B隊

都屌慣啦

唉，佢係屌7緊馮檢基呢D𠝹票機阿

保護醫護都叫道德綁架
保皇狗打手最叻打橫來講

把口生喺人地度咪任鳩人地講囉
唔識打輿論戰？
你當選民豬咁兜聽晒保皇黨講？

投個反對咁低成本都唔做就食撚屎啦

選民意見呀

你唔投泛民
仲唔係五毛國安分化撚？

打輿論戰？
好似你依加咁咪幫保皇狗打輿論戰囉
講來講來去你地咪又係當醫護手足condom
醫護手足急需防護裝備
你地就拎佢地做籌碼打輿論戰
現形啦

去到呢個時間
扮激進都唔夠時間比你去製造政治本錢
反而我覺得劉細良係個好無信心, 意志唔夠堅定既人
因為佢係呢一種人
所以先有咁多捉鬼既講法

佢都係專心做工廠同埋研判政府操作, 政制架構比較好
雖然佢一早講中左香港會走向軍政府
但對於行動既判斷同埋推算就唔算捉得好準

點解明知建制夠票通過泛民都要投贊成嘅？？

劉細良坐低未？

派幾舊水津貼俾前線就叫保護醫護

連登軍師同捉鬼天師細良：梁耀宗先係真手足，梁天琦收錢坐監係共諜

又秒

so?
之後又含淚投over my dead body?
天琦下次先？

真係好撚核突
明明上幾星期先屌緊保皇用「道德勒索」迫醫護復工
而家自己用返呢招

投反對既話
到時保皇狗打手咪唱當醫護condom 囉
到時我地立場掉轉渣嘛
保皇狗打手點講都得架
你咁講我話佢地投贊成都冇問題啦
反正過硬
一句露出你地手打橫來講啦

47億得幾舊水落到醫護手
其實依家五毛策略係咪扮泛民盲粉搞分化？

想知果47億用左黎買裝備
啲高層唔識洗橫手唔派比手足醫護咩
唔好同我講未發生嘅野唔可以用黎做證據
事實係藍絲 政權都好 一向有權用盡

其實玩制度外先係正路
搶功能組別都on99
睇到呢到一定有人想屈我熱狗
補多句先如果一定要投，一定投本土派，唔會投出賣過香港人既販民

睇清楚我無叫人投白票呀屈熱屈雲黨

家陣變左泛民打手點講都得

泛民投完贊成呀撚樣
250億利益輸送基金唔講 咬住47億就話投贊成係應該

九西兩單補選係抵輸，班泛民食相難睇到

heidi豬一定係共碟

唱完又點
你當市民/醫護on9冇腦冇智慧冇獨立思考？

陣間又屈你保皇狗
利申： 新東JJ 16年投天琦同巴治奧 歡迎屈我做熱狗 / 保皇狗

成班泛粉未戒奶
唔知12-16泛民幾撚核突

以前話法治有險可守既dead body

早幾日重話法治未死

三萬黑警零檢控

呢幾日話要接武漢蝗蟲返蒞產卵既逃緊生

今時今日重可以講得出呢d 說話

你投埋我果份

本土派次撚次都要含撚投泛民

經過2019年之後

泛民都重係咁

咁香港冇可能光復到

我成日都同fd講

冇攬炒既決心，中共係唔會驚

出蒞抗爭既義士一定有呢種決心

但班泛民真係未必

捉到鬼
竟然投反對嘅

利申：有牌考古學家

保皇狗打手駁唔到？
當你呢個打和
泛民要求分拆班狗加人工
保皇狗反對
拖到依加班狗都加唔到人工
樓主咪一樣講到泛民做唔到野
根本保皇狗打手就兩邊都講晒

個條友好似講張超雄都會出黎護航

2047 後咪考慮下唔打本土囉

民主黨咁快就開戰

咁有班人上年6月先開始關心政治嘅

咪撚屈我 我同老泛民冇fd過

星期五又要投贊成喇on9仔

唔係你, 我指大軍師, 佢不嬲都係忠黨愛國

拿
睇下
開始預知未來咁屈啦
所以話保皇狗打手根本打橫來講
投完又問點解唔分拆分拆拖左成個月
又開始用自己幻想抹黑

嘩 你拎「咸豐年代」嘅野黎講

最簡單
1416之後我唔會自稱黃絲先

大台良好野黎 支持佢坐低食水炮車

冇佢你點知個制度幾荒謬？講到DQ本身無問題咁

投完再講囉
投贊成我bin你c
投反對你bin返我c囉 好冇

唔係黃絲 = 鬼

跟

為左所謂唔畀藉口入講, 就含淚投贊成
唔好嗌光復香港呀, 港獨黎架!
唔好舉美國旗呀, 美國人唔鍾意!!
唔好衝擊升旗禮呀, 咁樣等同宣戰!!!

保皇狗：多謝Peter 攞料幫我地助選

我最放心講嘅，就係你地比軍狗殺死撚晒佢都唔驚，不痛不癢，賣慘就叻，仲話有代價？要勇氣？行軍最低要求都無啦

跟埋

冇point要玩呢啲野

反對都唔撚敢投就食撚屎啦
仲兜 屌你老母

當醫護手足condom 都叫人做？
食屎啦你

你search 佢紀錄就知
逢親講販民壞話就出黎屌你「保皇」

有咩法方破解

總之泛民做乜柒都唔屌得
屌就保皇

唔好再鬧啦 一齊玩個小遊戲開心下 估下下面呢啲野係由咩政黨發起

接湖北人返香港
派口罩比黑警家屬
悼念護旗手
製作布口罩

估左保皇？錯晒了，再黎過啦

講到泛民投反對就醫護冇錢收咁

唔理咁多，總之一票不投民建聯係基本。

唔理咁多，總之一票不投保皇同老泛民係基本。

一定唔會係公民黨

總之泛民做乜都錯 保護醫護手足醫護都係錯

劉細良 108個傻鳩頭套

之前又講表態問題
依加又冇左呢回事了
保皇狗打手雙重標準又來了

我之前都試過
結果條傻9句句都保皇狗打手車埋黎

跟住我每次覆完佢就下面加利申投天琦&巴治奧就即刻skip曬我留言

總之泛民做乜都唔係錯 253億可以當睇唔到 黑警死全家但係派口罩比黑警 整布口罩因為有點都好過冇

保乜鳩護呀on9仔

即係你地可以為253億當醫護condom 啦

你唔投泛民
你保皇 你係鬼

撳錯你負評sor

咩論證
有呢47億先叫保護到醫護？ 醫管局唔識洗橫手針對罷工手足？
冇47億就保護唔到？ 咁點解啲人要捐n95比醫護？

咁其實係班選民on9

佢老友廢陶之流就最撚憎港獨本土派嘅
都唔撚係第一次陰啲陰啲割據㗎喇
721前叫人咪嗌光時口號成班兒登仔汪汪汪
唔知宜家講呢啲鳩屎嘢咩目的呢

劉細良就係鬼

冇錢邊個買防護裝備？
唔係醫管局買唔通你買？
定叫醫護去庫房直接過數？
駁唔到我開始話比錢醫護唔等於買裝備比醫護？
咁講法個253億我夠可以話個253億比晒手足啦
你有方法論證唔係咩？.

大家都有責任 共業黎 最慘係投左謝潔泳果班人

岩 大量熱狗進場

實有鬼扮 要小心係岩

一係要普選，一係功能組別

不如咁啦 如果最尾罷工醫護有因為呢47億而拎到防護裝備你bin我c
冇嘅我bin番你好唔好

收皮啦劉細良，永遠淨係識得鬧人哋鎅票，你咪繼續咁撚樣囉，你睇下你班濕鳩信徒繼續順利，然之後睇下佢哋會鬧走幾多個梁天琦，鎅票？人人都有被選舉權㗎

熱狗

好啊
咁依加未有結果
即係你地可以以皮啦係咪？

惡撚到 講都唔比人講

agger

你老母叫你做家務都係熱狗呀

你係咪連登風紀

咁都叫惡？
未有結果既野可以有咩講？
又靠自己幻想去講空氣啊？
咁bin c 又唔叫惡？
唔比人話得既就唔好上連登啦

明明就兩樣嘢嚟嘅 本土派還本土派 賣港泛民還賣港泛民 賣港嘅自然有一班賣港嘅人去支持 真心為本土好嘅自然有一班為本土好嘅人支持 你憑乜撚嘢話人哋介票

diu

精彩
cap低留念先

講啲未發生嘅野又話幻想
講啲發生左嘅野又話考古
泛粉想點

泛民又要食人血饅頭

你係連登攻擊泛民/細良一定係未死過啦你

你16果年幾多歲

其實有冇人真係有聽？
我發覺好多人係見到標題就起晒鋼

笑死人咁你上面個段係乜？
即係你就可以用自己幻想去講
叫你地收住皮先又唔得
即係又來大家講大家
咁你句bin c 講驗來做乜

水炮車幾時先肯出
俾良哥表演坐低硬食既絕技

歡迎大家回到2017年

乜唔係DQ6變DQ4?
以家又計番梁遊

到來又可以推廿三條了
上次17年保皇狗拎埋三分二後
即刻推逃犯條例
班打手又扮盲啦

B隊同扮激進泛民
激進泛民 鄺仔?定許智峰呀
點撚樣扮泛民呀
泛民本身就係B隊喇

幾有啟發性

我想投許智峯

泛民自己都鬼打鬼，互相𠝹票。
泛民已經出賣香港人無數次，
點解仲有人會含柒投俾佢地？
投俾泛民同投建制分別不大。
如果真係有激進份子，
我一定投佢

Btw，激進就唔撚係泛民啦，講乜柒姐劉細良

就係咁先要初選
你以家知點解喇重未計假本土真泛民果班邊皮組織

你冇經驗下次先選
下次為左大局你下次先選

泛民反共
沈旭輝同杜生條片都暗串佢地做唔到野

何志光 肥佬黎俾錢佢

保皇投贊成
泛民都係投贊成
真係唔知邊個先係B隊

都唔係嘅 都有啲激進嘅大黨人 不過佢地黨性唔重
例如城邦天使

唔緊要喎,共兵果次叫人想投邊個就投邊個都比人叫做白票撚
重要咩
最重要係對呢個POST入面既講法認同/唔認同

雷動個民調鳩達高民意過快必
但雷動叫人投快必咁民調黎把撚?

泛民係咪冇起底工程組呀?
屈鳩人假本土?

認真。可以唔認同佢做法，因為每知人嘅可承受風險唔同。咁咪兄弟爬山囉。

但劉細良評論政府同國際關係真係一流，好有料。聽下再自己思考囉。

都未開戰已經捉定鬼
捉鬼天師唔係浪得虛名

精警，推

又黎呢招 好悶呀
幾句WHATSAPP 就信到十足
你同班C9有咩分別

係連登圍爐冇用
上youtube佢條片留言

2016 的確話佢係鬼

咁有料咁耐都冇野撈既?

狄智遠
馮偉光
黃成智
張炳良
羅致光
我都捉到5個

公平D講 你有冇睇哂熱狗既片先?

[black]wait wait wait[/black]
我聽晒，揾唔到佢有講呢啲野
樓主 cite 錯定我聽漏？

wait wait wait
我聽晒，揾唔到佢有講呢啲野
樓主 cite 錯定我聽漏？

今時今日仲有人吹奏雷動

死過好多次啦

同黃子華同蘋果一樣
乜都唔屌得

我聽晒，揾唔到佢有講呢啲野
可能聽漏？
你有冇聽到？

佢到依家仲係話青年新政係鬼，宣誓件事令中共大條道理dq人，擺明唔當7月提名期dq係一回事

泛登仔駁吓

我聽晒條片，揾唔到佢有講呢啲野
有冇人可以指點下我？
樓主 cite 錯定我聽漏？

DLLM又捉鬼 好撚好玩呀

駁唔到

包埋公民袋仲有湯java

初選係可以減低好多爭議，前題係公平公正，唔好重複帝怡事件

條友想捉鬼捉到幾時

屌又係佢，做咩要扮激進唔係扮溫和?屌你老味條撚樣自己擺明唔妥激進人士就玩呢D，咁都仲聽佢講個D真係ON99!

2012年6月7日
你真係聽哂?

保皇就一定係A隊
咁剩低果邊咪B隊囉

城邦天使 都係激進
激進條線就黎大聲D叫下都係

鬼，全部都係鬼，由89年依招用到黎依家，真係好駛好用

放緊風玩雷動2.0 + 初選

點先叫“有野撈”？
發達過李嘉誠？

有本土咪投本土
無先至含淚囉
泛民後生嗰批ok既
俾保皇贏真係喊得一句句

咁咪正正經經搞返個初選選囉

前朝劍斬本朝官？？
係咪要講返呢？？
樓主條片完全唔關事？？

完全係引戰 post

何志光個堆？

又唔沈旭暉 剩係可以係網台到鳩UP?
大台良除左係老曾果陣做過幾年文妓重做過乜呀

仲老泛民
許智勇/鄺神/林卓廷/譚文豪/Dead body 大狀（屌你）/毛姨姨都已經可以揸大旗，其他咩梁耀忠，梁國雄就收一收檔啦，你地已經俾時代所放棄啦，唔好變做馮檢基，幫新人助選仲好啦

就係呢種有本土投本土 冇本土投泛民
啲政棍咪衝晒出黎屈人係假本土囉
又睇鄒家成唔到？

又唔見沈旭暉 剩係可以係網台到鳩UP?
大台良除左係老曾果陣做過幾年文妓重做過乜呀

Dead body同高佬唔該摺埋先

嘩 前小小又唔計
咁你大台良夠唔係今日
係咪又唔撚計呀

劉青係高佬啲靚黎

何志光 B隊?
CD隊都唔入流喇大佬呀
你幾耐冇跟呀

高佬個朵係上水臭撚哂
你問下果邊居民先喇

BTW大台良呢條片就係想屌
許智勇/鄺神/林卓廷/譚文豪
呢班激進泛民呀

泛粉冇資格罵何志光

咁零八年大家好愛國添

鞭屍可以，但要寫清楚

同我爭就係假本土

Dead body大狀真係有少少膠不過高佬廷衰人格（唔識搞人際關係）同政治道德可能尹兆堅/十七區區議會出去選會比較適合？

乜撚野大家 講清楚先 我陳巧文果期開始唔鍾意政府同中共架啦

官員出身 高佬做實事幾好 擔大旗真係不了

睇你點定義有嘢撈啦，林鄭同班高官夠奶共奶到有30萬一個月，咁呢啲係咪叫做有料有野撈丫？

I mean 大部分香港人

呢班都激進成班老野真係從來無改變過大中華膠思想，真係要逼佢地俾新人選呀佢老母上次含左撚啦，無理由次次都要選民含

唔理真假，本土就投
想要我票就請本土過假本土

咩為之假本土
有冇假港毒
咪理班捉鬼撚

唔好輕視敵人啦
論執政意志 柒婆真係贏
講識走位 泛民輸緊保皇幾個馬位

沙田帝怡 民主黨迫唔到人讓路 搞到攬炒益建制。 家下泛民就醒，開定口講下次唔讓路就係鬼

咁其實好慘，因為做唔到保皇黨咁無恥，連一個人都唔係。所以其實係蝕底。

傳統泛民都兩頭唔到岸啦
話佢係反對黨又唔係
執政黨又唔係

所以香港人到最後都要含淚投泛民

啲人問點解本土冇人選
咪就係因為「民主精神」下嘅協調機制囉

大佬 我都係咁話

遲醒果班人重覺得自己好撚醒

梁天琦埋泛民堆
梁天琦都變埋鬼

唔一定要做官既 雖然佢好撚鐘意中央政策組

又唔見沈教授要做官?

上街開大喇叭喎 好撚激進架喇

不過都只係可以望住手足俾狗夾上車

天琦同泛民好friend
想借天琦屌泛民,慳啲啦

一齊投泛民 香港就嬴多仗 YEAH

佢坐低咗未啊？

無講好耐,
投白票先係鬼,扔汽油彈未必係鬼

好啦好啦，其實唔需要爭論邊個人佢自身嘅人生定工作係點，唔需要比較邊個勁。

沈教授我都好認同，同有追佢嘅片。

唔同嘅人都有自己嘅見解，聽完再自己思考下，認同咪繼續聽，唔認同咪算。呢8個月黎，香港人都好識得分辨是非，相信香港人嘅智慧同良知。

兄弟爬山，各自努力。不分化。

有邊個唔係只係望住手足俾狗夾上車

高佬有邊單野唔係雷聲大雨點小

Cy 5千期 打鑼打鼓 籌錢告佢 又過搵澳洲咪又係冇左影

釘書建單野知道柒左 就即閃 自己黨友都唔理

最近果單 又話收到手足告密警暴 又冇左影

佢只係民主黨四方西谷佢上位

係人地俾料佢講 唔係佢自己做架

Ps 前記者 成撚日上民主黨總部 睇佢鳩 up 記者會

泛民救左手足未 救大陸人都唔救香港人
自己諗下點解 係咪因為辛苦 冇光環拎啦

相信香港人嘅良知都啱 但係智慧真係一啲啲囉

冇 ,咁你激進條撚?

手足都識打狗 飛腳救人 岳義士都1打3

果班係議員定觀眾呀

我都唔係要佢地出手打狗

但唔好扮到好似好撚有用咁呀

扲住個喇叭仔係前面做乜撚

指揮官都唔撚so 鳩你呀 議員

鬼？ 入過中聯辦果班？

而且保皇黨唔屌，係人都知佢哋係賣港賊啦
屌嚟嘥時間？

即係我喺度坳緊有啲黃店真係好難食，又唔抵，好難幫襯得落

跟住你同我講，屎仲難食啦，又臭，又多菌
你做乜唔屌左啲屎先？你係咪分化狗？

保皇黨唔屌，係人都知佢哋係賣港賊啦
屌嚟嘥時間？

即係我喺度坳緊有啲黃店真係好難食，又唔抵，好難幫襯得落

跟住你同我講，屎仲難食啦，又臭，又多菌
你做乜唔屌左啲屎先？你係咪分化狗？

friend 你老母

Friend係邊撚到啊 睇過？

一定有

何俊仁接受眾新聞訪問時透露，梁天琦回港後主動與他見面，彼此更成為朋友。他形容，梁天琦有着巨大轉變，對昔日行為有所反省，欣賞他勇於回港承擔責任。

之前屌佢當本土係鬼，就有班打手話以前野唔好計，仲話人地而家做左好多野，屌佢之前睇左自己有無資格先

又投白票
扮激進
期待又有乜野招數 大家笑死

你都幾好笑 泛民同建制夠影相啦 好fd? 都係嘅應該

哦 何俊仁講入中聯辦嗰個啊

照泛民打手佢地講法，六四都成幾廿年前，唔應該追究

一流？
八月叫人唔好嗌梁天崎口號係邊個？
而家騎劫人地口號呃選票又係邊個？

泛民質素咁樣 根本唔會踢得走建制
你要知 踢走建制=政府收皮
講真 泛民你真係數下
97到而家 有無啲咩政績？
而家係提出緊現有泛民女改善既地方
我當 我真係當泛民係自己友喇
咁叫自己友升lv 勁啲
先會打得贏架
運動佢地已經一直同民意慢幾拍
71立法會左膠 又捉鬼 又咩5比0
到而家300億
佢地政治人物黎架 邊有可能比市民帶住黎行
而家屌一屌又話分化
佢地仲係咁樣 你真係仲信得過佢地
其實機會 香港真係比過好多次
係佢地一次 又一次令人失望

其實屌 都係想佢地做好啲啫

最先叫人唔好講光復香港 時代革命 多人講啦 自己就跟住講 難為人哋仲以為佢好撚醒

咁既質素？
你講企前線同手足一齊食tg?
定反對逃反條例？
定反對保皇狗加班狗人工？
有幾失望？
唔好照稿打啦你
成日都玩想佢地好呢招
咪又係玩不停提高門檻

不如我問下熱普城除咗屌人之外，仲做過啲咩實際嘢？

屌泛民做得唔好真係唔係罪嚟，但又唔係真係做到嘢去推動公民社會運作，咪就係民粹

睇唔出你張圖有咩說服力我將右邊放去左邊樣得
拎到立法會係助力來
區選前你呢套咪大把人講
依加拎左區選
保皇狗即刻變死狗

熱狗係不堪呀 但係射撚滿都有搞基金幫手足生活呀
又睇唔到？

劉細良自己咪鬼囉🤭

咪就係 泛民有無道撚過歉呀
咁撚多單野 回應都要啦
錯就唔洗認
話比大家聽真相 又屌話考古 不分化
咁你同中共支那有咩分別
而家300億呢
你點知佢無下一單300億
係到將啲野錯既野合理化

你話如果泛民好撚勁
我地狗少少 都要遮住佢啲錯
比佢地上 我都明
佢地邊撚到勁呀屌你老母

內容廢就唔再講，但係條友一星期開三次台，一次就兩個幾鐘，有八成時間都係吹水講廢話，粗製濫造到咁，都有成堆傻西無限貨金，仲成班人吹奏佢，冇眼睇

到今日G鋒
下一個到邊個

我同你頂住先 快走

真心唔明高質係邊？
係咪講野流暢少少就叫高質？咁垃圾楊岳橋都好高質架喎。

同意初選！

建立真正香港本土政治生態

佢公開講過話好後悔以前做啲擺姿態既事浪費咗民意授權，毛ee同范國威都有周不時探佢,佢入獄前都有去泛民聚會,
你睇佢偏公開信都唔係周圍屌人，
但好多人都係咁抽天琦水，消息天琦
借天琦嚟周圍屌人,真係好無恥

共開相都出埋,你班人仲係度消費天琦真係好無恥

何俊仁接受眾新聞訪問時透露，梁天琦回港後主動與他見面，彼此更成為朋友。他形容，梁天琦有着巨大轉變，對昔日行為有所反省，欣賞他勇於回港承擔責任。

何俊仁透露，梁天琦的改變源於宗教和個人反省，「佢靜落嚟後，覺得做人做事唔應該咁，尤其用所謂勇武方式，唔淨只話係咪可以達到目的，仲係咪一個負責任嘅行為？」

「佢而家覺得唔係咁做，咁樣唔係真正嘅勇武，真正嘅勇武唔係靠武力衝撞。佢反省，以前咁樣衝撞，冇咗理想基礎，係唔啱。」

個思維仲留喺自己做中央政策組嗰陣，明明成個大環境同形勢都唔同曬，仲以為自己好了解中央，做乜撚

又捉鬼，最撚鐘意捉鬼
捉啦捉啦
全部勇武都係黑警嚟㗎
屌你老母
講撚咗幾多次唔好捉鬼

credibility 100

痴撚線 打緊官司唔通話冇後悔咩
好心泛粉咪撚咁核突

之前舉唔舉美國旗,去唔去加泰集會,
衝唔衝入立法會都有好多唔同意見
對口號睇法有修正好正常

睇佢講歷史同支共文化，係可以長智識，但其他就真心膠，大中華膠，成日做埋d膠柒野

仲有幾個月就開始迫人揀屎黎食
問題係點解其他民主人士忠定奸係由泛民定義

封信我有睇 佢無話唔認同武力衝撞 呢返説話都係AV仁講 佢係唔係講事實無人知 亦都咁講啦 如果天琦而家出嚟話唔認同勇武 我屌埋佢添啊 我哋鐘意天琦唔係鐘意佢個人 係佢理念 如果佢唔同咗做泛民左膠 一樣屌

咩話呢啲招你意思我係5毛定咩定熱狗
咪講左囉 71左膠 影手足捉鬼
前排梁家傑仲接受方問話法治有險可守
其實你要數 數唔會完
仲要無計熱狗果啲小學雞野jer泛民
仲要而家300億
當主流意見唔支持300億通過
佢地贊成
咁樣都唔屌得？？？？？
我都投左比泛民 咁佢而家做緊既野
代表唔到我 咁都唔屌得

仲有 門檻set低有咩好處
議員黎架
唔係食黃店呀
到真係有普選都係呢班人上去架
呢廿年咪就係因為無人理理議員
咪搞撚到而家乜都無囉
選完人地入去
又唔睇下人地投咩票
你知唔知幾嬲呀 仲話打稿
我真心想聽下你點諗
因為我真係諗唔明你點解咁講

唔同意無問題
但見有人講自己又跟埋一份就好核突囉
自己無主見既咩? 咁當日反對黎做咩?

你真係好無恥,不斷係度老屈天琦,
唔肯接受天琦已經深切反省
你繼續活係自己既幻想世界啦

嘩屌，成個post都係五毛
就知9月區選幾重要！！！

打錯字立會

鬼喊捉鬼
賊喊捉賊
話時話佢親身示範差佬面前集體坐低未？

但係我真係唔明點解唔罵得泛民
你要泛民贏立法會
我都明
但佢地做錯點解唔罵得？

so?
當無鬼
又俾你泛民贏晒
但佢地從來都無諗過自己坐正會係點

有執政意志就唔係而家做到咁廢啦

第一：進攻功能組別是一個可笑講法，功能組別我係公司票，中央聽日吹雞，所有公司都會歸隊，更加唔存在國際制裁，中國可以是但搵個人去做投票嗰個，中共嘅滲透能力咁強，任何組織中國都可以滲透，e.g聯合國，中國可以一席功能組別都唔俾你，建立工會這個講法是否想笑死我。
再且，功能組別嘅票箱係可以輕鬆換嘅因為唔係公開投票
第二：Even直選亦不會與區選一樣，這就是「比例代表制」並非「單議席單票制」，所以不存在九成獲勝，再且中聯辦仲要種票可以再加碼，自己計吓條數就知道咩事。
第三：Even直選你大勝如何，中共可以dq你，dq 到夠
第四：Even吾dq 你，你過35席又如何，你功能組別都不會過半，所以警暴停不到，特首選吾到，那有什麼用
那當然所以1200名選委，500名反政府根本不可能，找下資料先信la香港人，即使500又如何，警暴停不到，特首選吾到，那有什麼用
第五：有人提出用立法會停擺政府，這當然要建基於以上四樣somehow發生，包括政府選擇不dq 你😂，首先今日的大白象工程/水炮車等都是泛民自己投贊成，泛民每次因為政府捆綁民生政策而最終放棄停擺， 即使這件事不發生， 政府也可以使用緊急法，而這個講法非常無稽

既然進攻立法會無法停警暴，無法選特首，而進攻立法會冇用，沈旭暉這位學識淵博，純熟國際關係嘅人點可能唔知呢，那為什麼大部份政評/議員都會贊成及大力宣傳，一自身利益，二別有用心。通過不斷提倡進攻立法會以減少人民對雙普選的追求及專注，不想香港人知道自己的價值及今次就是難得嘅機會可以通過美國嘅幫助直接獲得雙普選。

進攻立法會與打國際戰線/制度外改革的分別是立法會是中國設計的遊戲，規矩係佢決定㗎，你是否獲勝亦都係佢決定嘅，所以你根本就唔存在贏機會。
相反，打國際戰線/制度外改革係國與國之間嘅爭鬥對立，你唔會估計到最終的結果，更加唔係中國決定你贏嘅遊戲。

再且今日中國遇上美國，俄羅斯亦想中國死，全球圍攻，中國經濟又弱，中國美國亦都想喺香港攞利益，稍為有啲常識都知系千載難逢的機會，一個熟悉國際關係嘅人又點會唔知呢，但佢唔想你知，因為只要香港人唔把握這次機會，香港就唔存在光復機會。

究竟點解「自稱站抗爭者那邊嘅」議員和社會有影響力的人都無要求外國介入，每次外國更提出講法治未死/不要制裁香港等等，更參加閉門會議，完全無嘗試求外國協助，究竟系佢地真傻定係裝傻le

入面邊有講激進泛民

現場叫人坐低隨時犯法, 人地點會做?

仲有李文亮rip

我當初對衝入立法會都有保留,
咁你做完有效果我就收聲架啦,
好正常

推推推

雷動計劃可以中共皮

作為時事評論員+KOL身份, 同我地普通市民一樣見風使舵, 仲要轉頭支持埋人地
唔係唔得, 但好撚核突, 有無主見架? 當日屌人唔好講個時係9up架?

鬧得 點解唔鬧得 只不過而家變左互屌大會咁遮 互屌就冇咩意思
其實不如諗下大家想個結果點 諗好個結果再諗下行邊條路落去啦

點夠你老母熱呀 你老母做東京熱喎

支持搞初選

關咩事，講緊d人冇睇晒細良講咩就係度亂插

熱狗又出黎做咩

又嚟捉鬼,梁天琦又係鬼,陳浩天又係鬼
最撚鬼根本就係劉細良條仆街

呢條真係頭號打手黎
一屌泛民就係保皇狗

2020啦仲鬼鬼聲，當年本土就係俾班撚屌泛民搞到宜家咁

最重要係配票
票王並無意義

細良之後已經解釋左點解要叫返光復香港時代革命，而且之後已經認同呢句口號，肯認肯改肯接受先最緊要。

捉鬼天屍又發功

又想迫害本土派

就嚟輸kol

飯民嗌廢除功能組別嗌咗幾廿年
2010年咪又走入中聯辦傾過偽政改擴大功能組別
佢地今日係咁叫人選係想人代表佢地擴大議席（利益）

區議會都已經試過咁啦，大白田區威仔

唔洗白票喇 依加係咁吹本土踩泛民 建制求其搵個素人扮本土都𠝹撚死你地喇

佢一路都係

對於本土派支持者嚟講，議會選成點根本唔係佢地concern, 你泛民議員同泛民支持者想要本土派既選票好簡單，本土化、合埋眼反對，做唔做到？
300億抗疫基金做唔到、水炮車做唔到、17億元朗天橋唔見人，呢啲就係本土派支持唔想投泛民既原因，因為佢地做既野同建制根本係同一路。
你想我含淚投，ok，拎啲野出嚟同我deal啦，拎唔出就收皮ok?

仲諗住選泛民入去
300億仲唔夠咩

佢而家個感覺係想騎劫多啲喎，又係度捉鬼，同冷氣軍師有咩分別

係咪講清楚佢講咩囉，唔夠膽？

飯粉等緊主人指示

表面上幫販民護航,實際係維穩
你當做過中央政策組D人流架
同支那無關係唔使入

成班都係闔家剷
當年抹黑本土抹黑得最落力係佢地
今日同你講「不分化不割席」面皮厚過皮革

唔含喎
唔好意思
一係投素人

2012年替補機制民主黨唔肯參與拉布
因為係人民力量黃毓民帶頭

時事評論員就唔可以改變睇法，我未聽過

舊年六月滲咗好多打手入來

15年鬧青年新政最大力個條叫尹兆堅，佢都係好人有限

司徒華

點感覺騎劫？叫人投票？
我唔覺佢係捉鬼，只係提大家小心中共招數，投之前起底睇清楚先唔算捉鬼掛

屌你笑左出聲

Agger 真理

佢老婆鄺穎萱
以前同李慧玲日日鬧激進派係暴民
啲口吻同紅底廢老一撚柒鳩樣
早十年嘅事渣嘛
我記得好清楚

自己睇完先出聲la, 熱狗就返去含陳雲

呢個真，梁天琦收錢坐監仲唔係鬼？

唔想幫佢賺click view 你有屁就放，有野就講，唔撚使屈我係熱狗

扮到好撚真我又唔介意

你話係就係，你代表曬本土派,我係本土派支持者，議會選成點係我concern

( Show Blocked User - 關心兒童院 )
自爆熱狗又唔敢認

又要為大局放棄本土含撚投建制b隊

本土都冇就射埋落海呀嘛
我阿嫲都識你地啲招數喇

慳啲啦好嗎

一句講哂
搞好初選
初選完之後大家尊重個初選結果投

青年新政就算啦青年新政呢種政治青頭仔靠天琦上位，但我又唔覺佢地有咩料到佢做議員就為左去叫香港獨立口號，連銀行戶口都用中銀嘅。老實講毓民做都好過青年新政
獨派唔知有無人擔大旗呢，我知獨派應該都有好多有料之人，大可以替左尹兆堅佢。

如果個泛民廢到閪咁 我真係寧願射落海

區議會就知白票撚射落海撚投建制撚先係小數，你地仲少數過藍絲

你又知唔贊成你嘅人一定投咗白票？

邊個唔認熱狗就係熱狗？
貼揮春廢必上身？

其實要求黃圈強制初選, 某程度上真係干預參選自由

依靠議席為生嘅人，以楊陳郭三個大狀計，佢地打過乜嘢案令人有深劇印象？
區議員都叫派嘢益街坊，立法會議員(尤其功能組別)可以話齋請金鐘議員助理唔理普羅市民，所以點解區議會個下個個素人都話想請手足幫手，就係知道街坊唔會有眼無珠，做得差下屆會投第二個。相反立法會行比例代表制，只要招呼好自己班目標選民，做得差都唔會無咗個位

小數中既小數

block 人唔使大大聲架

使撚聽你高級三毛劉細良講嘢咩
飯毛收咗議員助理人工未呀？

五大訴求將全面雙普選改為林鄭下台，你同我講唔屌泛民?

條友第一句就叫人睇晒熱狗d片先

贏過半已經達成目標

最好佢就瘋狂DQ
咁先show 到比人睇體制內贏都無用

其實你地投得落手咩
鄺仔 許志峰都算 無本土可能會含
其他果啲5比0 對住楊岳橋 白頭佬
真心 同建制有撚分別

梁天琦埋泛民堆好耐啦，比泛民感化咗，變番做人

劉細良都變三毛，小學畢業未？

只要功能組別一日仲存在
直選贏晒35席都冇用啦

你又有冇聽哂陳雲既野先去屌陳雲呀
BTW陳雲關我撚事 我又冇屌
不過你屌你就要聽哂先

射唔射落海就每個人有自己自由，我唔干預

許勇呢啲我認為投得過

你啲打手先話唔係渣嘛
劉細良咁多年來最中意割勇武席
佢唔係三毛反而鬧佢嘅人先係？
你一係打手一係腦入水

係
所以咪幫你地講埋心底嗰句

希望白票大軍唔好又好似區選咁撞板
連登吹到咁恆話要射票落海
點知十八區數埋都係得幾百件

我係熱狗5毛分代撚軍師
快D BLOCK鳩我

仲有玩Pepe頭套，叫人坐低被水炮車射/被黑警拉，用吓腦啦好嘛? 仲好意思講"這不是時代革命是什麼"??

冇話過要所有野睇晒，淨係睇樓主post條片之嘛

有架, 至少建制唔會叫你cap水比佢

認錯人啦戇鳩仔
所以泛民主派係垃圾真係唔係無原因

佢戴晒豬咀去前線都叫同勇武割？

淫閪巴打有冇email?
想同你聯絡下
係連登討論好辛苦

劉細良無支那背景點做中策組呀
你當支那政府vetting流架

我白票唔代表係想用咩白票守尾門.
係單純如果三個都係廢物, 投比佢地是但一個都過唔到自己嗰關.

低質黃絲BB接受唔到

投下含邊個啦 如果係廢物, 我真係寧願唔投,過唔到自己嗰關

Pepe頭上晒國際新聞，跟住比班熱狗分化撚追擊，水炮車坐低好明顯係吹緊水...

每日關心劉細良坐低咗未

唔係一定要比泛民入 係避險問題
最緊要係到時要協調 唔好有泛民vs素人本土

佢係政府果陣已經鬧爆林鄭喎

進攻功能組別係咪吹緊水

細糧最初係自己話反對攞時代革命做口號喎

制度內爭取有咩問題，d人咁得閒狙擊佢不如做下文宣推下國際線la

泛民大撚把為選而選 你覺得佢地會甘心放棄自己高薪厚職.又唔洗點做嘅位?我唔覺喎, 佢地一定會儲心積慮搞掂素人, 全部選民投比佢地, 一票都唔比素人,本土,同真係有抱負嘅獨立候選人, 佢地就最開心

水炮車坐低係吹緊水?? 真心? 你自己睇吓佢個認真樣，仲有隔離隻范國威點哂頭附和

可以，但成日轉軚錯判形勢既時事評論員就好流囉
睇佢指點江就覺得好好笑囉

佢講咋,你竟然信
建制派而家大把人日日屌林奠
咁又點

佢之後有認錯又肯改，有邊個評論員可以做到？

熱狗、陳雲、中間超人、馮檢基一定會出現黎緊嘅立法會選舉，希望各區區議員都可以嘗試協調參選立法會，最好嘅結果成個立法會換晒17區/區議員當選

連登仔係咁架, 你睇睇陳秋實?講兩句就捧咗神啦

我就係做緊國際線，就知e 條粉皮拖後腳
大佬，高參與率（唔係講超區）既功能組別選舉，你不如諗下係國際線上會有咩問題先la

大佬,人地做政治化妝師,靠把口搵食架
一個城寨昆咗幾多水魚你知唔知

我覺得佢地係對住水炮車既無力感先咁講，咁多人走又冇得走，唔通佢叫全香港人人拎火魔咩

認錯改完 咪出現pepe頭套快樂抗爭囉

咩話?你問我革命係咪要死老豆死老母嘅樣先得

係。 開始咁耐, 我一刻都冇允許自己開心過

選舉經費問題，好似搞一場佔好多
不過初選其實有利泛民

又護航我夠可以話佢地係天真咁相信班狗唔會屠殺香港人啦

um 雖然佢係呢個運動入面算係比較做到野嗰個
但你睇返佢過往四年嘅投票紀錄其實都唔係話咁好
加上佢仲係喺大中華膠民主黨入面 話佢投得過我真係有保留

本土素人》眾志》新泛民（毛ee 朱凱迪 慢必）》舊泛民新人（機師 鄺仔 許）

其他泛民就不了

最撚憎初選, 根本就剝奪選舉自由, 唔肯去初選嘅人會自己被target成鬼, 搞咗根本逼人去

泛民最撚想初選好冇?踢撚走晒啲非泛民嘅素人獨立候選人, 等佢地可以繼續霸住個位冇嘢做, 真正有抱負嘅人就繼續含撚

高參與率唔代表認同個制度，立法會制度同功能組別既唔公平係由中共制定，目的係要分化政黨，打國際線其中一樣野就係要解釋現有制度既問題。

同一個標準，唔該放返去泛民嗰度，300億方案投贊成有冇道歉，運動初期手足開始舉美國旗毛孟靜帶頭屌叫要收返之旗，仲有無數泛民投棄權票/冇出席投票，佢地唔撚道歉?
以上所有野都係fact，冇fake news，自己用吓個豬腦諗啦

有時真係會對劉細良有D失望。

有D例子舉下:
• 區選大勝後，佢講好多野試圖引導新血區議員點點點。
• PEPE頭「時代革命」 連續好多集係咁吹奏做PEPE頭有幾辛苦幾偉大。當初仲試圖叫大家唔好用「光復香港時代革命」口號…
• 經常有捉鬼念頭

你評論還評論，但唔該唔好試圖帶風向。事實上抗爭運動到依家泛民一直都處於被動角色。因為大形勢，大家不得不坐埋同一條船。

佢同泛民都仲係死抱住選舉，話係話寸土必爭，明顯見到佢對泛民/溫和路線係有私心。如果冇利益衝突，佢會企抗爭者呢邊。但一到選舉分餅，佢就好容易提捉鬼論。呢樣係大忌，好容易會分化自己人。

區選時都大把偽黃打住抗爭口號，企圖界票，但都無效。係唔係鬼大家自己有眼睇，唔使你標籤，你亦都冇能力。有D野唔講好過講。

唔好講到全部泛民都咁衰
眾志 林卓廷 鄺俊宇 許智峯等等個啲都係民主派別
依加好多post都一碌尻打一船

你自己講完唔笑都好野喎，同班狗話自己係正義一方，只係嚴正執法有乜分別?? 都係唔肯正視

紅磡搞過 , 素人輸唔少 , 始終好撚人未明發生咩事，唔識素人但又知泛民，其實單野係泛民轉區撞人

所以唔該泛民加本土早D協調初選，等大家知道點投票，一齊收港共皮

咁你講唔出名嗰啲老泛民呢 不過有啲出名嘅都係咁, 你睇下邊個要求接武漢孕婦返嚟? 成班根本低智白卡仔

贊成 可以解決晒大家紛爭
5毛分化撚可以速速退散

協調? 我話你知結果會係泛民會要求大家為大局著想投晒佢地, 等佢地可以繼續霸住個位另類賣講

全民勇武？

你講到好似泛民真係會讓位咁我信林鄭聽日死, 都唔信佢地會願意對素人留手, 你睇睇區選沙田帝京就知泛民入面有班撚樣係為做而做

唔好過份美化民主黨啦 大中華膠黨早死早着

咪撚煩搞個初選咪得 成王敗寇
斷估班激進本土撚唔會情願建制入都唔想泛民入掛

真係初選完輸左佢都仲選你走出黎嘈喇

劉青單嘢就可以話比大家知, 係垃圾建制, 同有班為選而選嘅廢物老泛民阻住香港民主化, 令到香港真正有抱負嘅人冇辦法選到. 你睇睇天琦就知佢地幾討厭非己派嘅素人, 出盡奶力去抹黑

答返我先啦，佢叫人坐低被水炮車射/被黑警拉呀，仲做佢隻護主犬?

好難講
如果泛民到時又屈人係鬼 又提關鍵一席 又叫人顧全大局乜乜乜
咁本土咪好似之前之前九西補選咁

所以記得plan A係取消功能組別
唔好妹仔大過主人婆

我寧願班本土唔好參販民個初選算, 𠝹咪𠝹, 屌佢老母事必要讓泛民?

又捉鬼 悶唔悶呀

到時初選咪抹黑非泛民嘅候選人囉, 未見過咩?係唔係唔記得天琦當年點比人唱啊?泛民信得過, 我幫你含都得

真 本土有自己票源
唔使同泛民玩初選

300億我係好撚反對，亦對投贊成果班泛民好撚失望，但做錯一樣野唔等於直接ban晒所有泛民，佢地要進化要吸收市民意見。

佢地就係想初選打撚沉晒啲素人到時正式選嘅全部都係素人. 逼大家射落海定含淚投佢地

到依家佢地都未正面回應過

你有咩建議可以取消功能組別？

自己改埋做"林奠下台"喇，真普選呢? 咩黎，食得架?

唔係泛民就係鬼，你地睇下泛民e20年做過咩先

根本香港兩派獨大呢個現狀要完, 就係因為兩邊都係廢物,
香港先到而家都冇進步

就黎邊個講劉細良壞話就係5毛喇
d泛民打手真係好撚痴線

佢叫人唔好講光復香港時代革命 中肯！
佢叫人反省下自己點解比人捉鬼 中肯！
總之無真本土無真獨立就射落海
你咪話我地係鬼囉 同補選一樣 張票我既 再講我射比民建聯

睇住你隻護主犬都幾搞笑，到而家都唔敢/肯面對現實

鄺俊宇真係做得到野
但就唔知點解佢係立會屌人果陣要係咁提獨立調查委員會，明明之前已經有版你睇

咁你有咩建設性既方法可以令到唔好𠝹票
剩係識屌

大佬呀，佢原本係話二百萬人坐低你點拉呀？

就嚟講唔想含淚投都變5毛架啦

坐低呢樣野6月頭講就有用
而家講仲要話行返雨革咁
都唔知佢想點

鄺俊宇之前啲棄權/冇出席紀錄，自己睇完先出聲啦，唔好亂咁美化佢

拉唔到咪射你

出現了 啲分化5毛露出狐狸尾巴喇
情願𠝹票 情願建制贏

根本係成個民主黨嘅問題 成個黨都要收皮

咪即係64

我就係理撚得佢𠝹票 投本土嘅堅決投本身就得,
泛民成堆廢物, 就係因為佢地好清楚只要有建制, 大家就會含淚投佢地

匯點系

大佬呀，諗野諗深少少好嘛? 而家班狗駛乜拉你呀，剩係濫用暴力都死得啦，唔駛拉你你都死左啦

大J食沙律就得
熱狗就唔得

淨係水炮車都夠啦

關咩事，講緊d人冇睇晒陳雲講咩就係度亂插

泛民又出黎做咩

佢講緊遊行果陣呀，對住防暴班和你非可以點先？

係呀，六四架，咁點? 又FF想做子彈，中信大廈/射爆眼/亂棍打，邊樣唔係子彈，咁又點?

話撚咗啦 一話想本土嘅出現去打破建制泛民嘅平衡,就即刻比人話係鬼

熱血公民成日屌人淨係R選票，話唔好參加選舉遊戲架嘛
乜人都算得，熱血公民選就收鳩皮

冇ga la, 個個都唔岩聽，一係做港豬一係移民

你講緊咩呀???

On9仔 中共就係想你咁

照打囉 洗閪驚 橫掂你都唔會還手

泛民都想大家無視所有有抱負有理想嘅獨立候選人
含淚投晒佢地等佢地可以繼續每年cap水 然後繼續關鍵票亂投

鍾梓泰都知咩事 但係班左膠就含撚投

條友日撚日都鬼鬼鬼，真係好撚煩

不過本土自己都應該協調好，起碼唔好一區派兩個本土先吖

識咁多國安朋友，仲唔係鬼?

你係五毛 你係國安 你係分化撚 你係鬼 你係習近平

我呢 我係無腦泛民打手 我鐘意含撚投 所以大家都要
唔想含撚投 就係鬼中晒共產黨計

𠝹你老母票咩𠝹
你飯民選得本土派就唔撚選得？
講乜撚嘢民主呀？

一件還一件啦 不過都係嗰句 我認為本土無必要同班大中華膠做盟友

兜去熱血公民開脫唔到飯民

中共最驚本土取代泛民之後全香港都知泛民係幾咁廢

你中計啦 你係分化撚啦 哎呀我好亂啊

新西新東兩個都夠食啦

又要出番區選個稱號
民主派唯一認證侯選人
真係夠哂民主

未初選可以解決問題囉 唔撚有話唔選得
係要出現𠝹票畫面 on99

咁同建制做盟友

咪係囉又走唔到, 咁咪唯有大家坐低囉

屆屆都要避險
你班本土獨派咪撚選

新東可能得，新西出兩個隨時兩個一齊攬炒

初選輸咗 就直接默認冇人撚得選喎

我希望本土𠝹撚晒兩邊票,成為第三勢力

民主黨 Liu Qing

大家都賣慣港 其實泛民同建制先係好朋友

論背景
點都係你劉細良最鬼
中央政策組年代做煲呔曾政治化妝師
到689年代冇得撈
就轉陣營揾位上
依家受肥佬黎恩寵就四圍屈人係鬼

aggger 大家含撚投最保險

本土派真係好撚慘

下屆先選啦
集中資源幫左人哥先 etc

泛民呢班友，講白啲根本就係靠上年翻身，再loop返一次14年之前嘅𠝹票論
之後一堆上年先開始接觸香港政治嘅連登小朋友同一貫嘅泛民fans就落晒搭，嗒晒糖
泛民今次最撚醒目就係拎咗一個坐緊監、走晒佬嘅政團嘅政治口號嚟用，cap埋個遺族市場

莫乃光 重有句名言 投票止警暴
止撚到未

輸左仲選黎做咩你覺得本土𠝹到班藍屍票建制基本上係鐵票 未又係𠝹返泛民票 咁同簡直想建制選到有咩分別

睇完你啲偉論 其實你都同建制好好朋友呀

唔好講咁多，快手整場初選解決。

新人 >你冇經驗下次先選
馮檢基 > 你唔係泛民你鎅票

分化撚 收皮啦

比例代表制點解唔可以有販民vs本土？

我勸大家無謂再講坐低呢個問題
因為係100%唔撚會work
防暴其中一宗旨就係驅散，坐係到就得，真係當全世界警察白痴

真係笑撚死我 全部人一齊坐低

呢個一定係
佢講啲野，根本唔合理

真心撐本民前既人
又點會含撚投泛民
呢班人一早覺醒左

𠝹票啊 投得泛民同本土都係同一堆票源
唔會𠝹到建制藍屍鐵票 唔搞初選協調只會攬炒

泛粉唔好玩野啦 初選協調你都講得出 劉青單野你又盲撚左？

比例代表制 兩邊都一定會流左個位俾對家
你點撚樣可以一個位都唔俾建制
要唔要溫下本基本法先

你叫本土獨派去參加泛民既初選
唔洗選都知結果喇
雷動都慳番

-泛民點衰都好，都好過建制！
-今次佢地已經改善咗好多㗎啦，畀多次機會佢哋啦！
-唔係要泛民贏，係要建制派輸！(之後實際效果就係泛民贏)

泛民贏晒就係香港人輸咁都唔明

咁你泛民可唔可以為左大局讓俾本土呀
你唔讓係咪想解制嬴呀係咪鬼呀

睇唔到睇唔到
重有大圍屈鳩假本土果單野

你否定細良哥叫人坐低
你係咪鬼呀
我地一定要坐哂係到睇下佢地夠唔夠譫用火炮車射鳩我地

好多泛粉失明 點搞

戇撚鳩，販民同本土根本就唔會係同一票源

會投本土嘅只要有本土參選就絕對唔會投畀販民

只有喺本土畀人DQ晒嘅情況先會有部分人含撚投販民(當然亦會有人射落海)，咁都只係含撚投票咋，唔係真心真意撐販民呀

佢咁講會令人覺得激進就係鬼
但事實一定係咁咩？

仲要比啲撚屌打手屈係熱狗分化撚，真係慘

兜去泛民都脫唔到演技派熱血公民

區選我含左 但係又派口罩比黑警家屬 又接湖北支那人返黎
立會點含

黃埔區選

感謝民主黨成功爭取民建聯當選

有利都冇計
比例代表制就係會攻擊同路人
亦都要扮藍𠝹對家

如果連有論點嘅批評都唔准討論、話係分化撚，想泛民堅持住以往惹人反感嗰種打法，呢種「激進泛民」就真係帶緊風向、想泛民同手足脫節喇

16年區選，5個位泛民出6張單，一定又係有鬼啦

唔好秒佢啦睇個樣似醒覺左半年

無留意投票紀錄，佢以前就算投錯，但佢今次算係幾做得野，所以覺得投得過
但老泛民尤其是果班大愛左膠大中華膠真係不了

含唔含睇返你自己有冇啲泛民係可以揀得落手，無既就投唔投票投咩票自己決定，唔應該迫人含

咪搞初選囉 民主一人一票選出黎仲想點撚樣呀
係未要大多數讓你呀 真係Cls

泛民嘅初選只會係輸打贏要
而家大台良直接開咪叫所謂激進泛民讓路比人選

佢應該唔係講緊班後生仔
應該係暗串緊陳雲 同教主

教主講撚到明唔選啦 仲有教主鬼左係邊 佢最多都係老眼昏花
16年嘅時候咩人割蓆割唔切咁

你都真係戇撚鳩 剩係識用用自己把尺去度
大撚把人都係泛民本土兩邊走
區選可以睇到 本土+泛民既票數加埋都係贏建制唔係好多 再分散就肯定死撚緊

咁點解泛民大黨要拒絕同本土派協調

本土每區一個係夠票贏既，所以本土每區協調一個出嚟
如果有第二位本土想選，佢就要去參加泛民個初選

區選已經係最好既證明

你上面個張圖都解釋左初選既重要性囉
如果到時本土贏左泛民仲要衝出黎選你地先嘈喇
係要搞亂個場 on99

唔係串，但係基本法無講地區直選要行比例代表制，因為選舉方式係本地立法。

如果係行單議席單票贏者全取制，本土派自決派黎民主派就要協調，因為要集中票源先會贏。
依家係立法會選舉法例定咗行比例代表制，令到只有少數支持嘅政治光譜有搶到位嘅機會，係當年中共為保障禮義廉每區一席而設，結果令激進勢力入到議會，長毛毓民如是，工賊會何妖如是。

本土啲票源，每區係足夠推一個入去，本土如果自己協調到每區一個候選人，本土選民集中投一個，點解仲要同泛民玩初選？

個場你霸左?好撚民主喎
又話冇大台既 又話兄弟爬山各自努力
選舉又唔計呀?

泛民輸關我撚事最緊要本土贏

你唔讓就攬住死
你係咪想建制嬴呀

老飯民全部都係食屎狗
上次區選界死幾個新人條數點計
一句下次做好啲就算？

所以比例代表制底下
泛民重叫人讓路同集中票源係ON99

比例代表制 想要多個名單嬴就要平去均配票
但事實係唔可能 因為根本數唔到票
雷動就係因為咁雷撚死自已人

初選一人一票仲唔撚夠民主呀？
冇大台兄弟爬山係指場運動唔會咁易比人瓦解呀
選舉唔合作點同建制啲鐵票鬥呀
要我話你on9定有心分化好呀

立法會比例代表制 係玩名單
重係到用區選打飛機 你要唔要睇下立法會係點選
以家唔係隻抽隻呀

呢條撚樣同5文字一樣係5毛黎有上5毛名單俾BOT狙擊

我咪鬼同分化撚囉 ip都唔洗check話埋比你知都得啊

當年個個政黨唔肯搞初選，結果由蘋果日報一鎚定音。
今年好彩，西環連超區第二個出唔出謝偉俊都成問題，第三個一定係新人，黎民主派有本錢玩多次六隊爭五個位

我唔明直選有乜鳩問題 選本土嘅係咪都唔會比票泛民架啦
利申 射落海都唔比廢物 大不了建制加速攬炒

我唔含
唔好意思
我最尾一次含係18年3月超級補選
之後都冇含
話知班仆街飯毛屌我乜柒

你收爹啦
咁撚多熱狗香港一早有普選啦
最憎啲契弟係咪都屈人熱狗來杜絕討論

本土咁撚憎你地就係咁解
明知本土俾你地打壓到冇哂乜人
就係到扮公平 俾機會本土去初選
大家票源都唔撚同 係都想綁埋一齊 要本土含撚

出街就係到叫冇大台 一到選就話要集中票源
屌你老母 比例代表制你集乜撚野中呀
連點選都未識玩 重以為隻抽隻呀?

區選未最好証明
本土素人 泛民 贏票 但𠝹輸比建制

"我地下屆立會比你地班有才能又有抱負嘅年輕人當選架啦, 唔講住啦 大把人含淚投我 我要去謝票先啦"

我有俾 佢

睇2016年嘅omd就知, 最打壓抹黑本土嘅就飯民班老屎忽

話梁天琦湖北出世所以就係中共派來界票
我都記得
好撚清楚
係呢道班飯毛或者當年鳩毛都未出齊嘅細路先扮唔知

我理撚得你 我就係agree本土 我憑咩要含淚投比班廢物, 等佢地繼續派口罩比黑警 繼續幫護旗手悼念 繼續接湖北人嚟?

你鐘意含撚食屎你自己食飽佢, 唔好逼人follow你嘅品味

D圖真你要日日貼

唔綁埋一齊唔協調根本冇得贏 唔會夠建制多票
區選可以睇得到 反建制唔係多過建制啲鐵票好多
好多本土素人+泛民互掙都係𠝹輸比建制
明明夠票贏 其實大部份人都係只係唔想建制選到

一定係假消息 泛民聖人嚟點會咁做

但我都唔想泛民贏喎 成班廢物

且今日中國遇上美國，俄羅斯亦想中國死，全球圍攻，中國經濟又弱，中國美國亦都想喺香港攞利益，稍為有啲常識都知系千載難逢的機會，一個熟悉國際關係嘅人又點會唔知呢，但佢唔想你知，因為只要香港人唔把握這次機會，香港就唔存在光復機會。

究竟點解「自稱站抗爭者那邊嘅」議員和社會有影響力的人都無要求外國介入，每次外國更提出講法治未死/不要制裁香港等等，更參加閉門會議，完全無嘗試求外國協助，究竟系佢地真傻定係裝傻le

最後呢個係最重要

有咗民主之後 佢地仲點繼續靠爭取民主搵食啊

1001

仲覆到？

ikr

全部人又準備捉鬼

我都廢撚是考古 刨呢幾個月都夠講

比例代表制
本土綁埋一齊 都唔會幫到泛民嬴多個位
你真係唔識架喎
立法會係要玩配票 唔係你多票就會嬴得多位
冇大台你配條撚咩 係咪又要雷動2.0呀 有初選都係冇撚用架
一個大區要出幾張名單架
同埋比例代表制 幾張名單一齊選 你𠝹乜撚票
你要唔要溫下書先

香港獨立係咪鬼呀屌你老母

集中圖源

又捉乜叉野鬼？

乃西係功能組別架, 支持雙普選咪倒自己米, 不了

呢啲真係白票黨

有啲人覺得投咗泛民就唔係投白票
無諗過泛民缺席棄權轉個頭贊成同埋去日本乜都做齊
真係好難搞

咁多手足上前線搵條命搏有血有淚，之後居然要含淚投番班行得比自己慢幾十年既垃圾維穩集團，真係夠哂戇鳩。

次次打壓獨派同本土派，投票時就手足，平時就五毛共諜，過往都可能會含下淚，但經過2019 睇住咁多死傷同司法追殺後，我一撚定唔會含淚只會投真本土，你班泛民好撚心就做實事唔好再暗地賣鳩我地

換班後生既出黎 再賣多獲

講得幾岩。
中意咩野咪選咩囉，一係就自己去選，一係就相信你投果個，熱狗又好老泛民又好本土又好，某程度上都係代表緊民意。只係連登嘅民意偏側埋其中一邊姐

咁你咪concern飽佢囉 我就dfc. 我就死都投本土, 理撚得佢地想點配票

捉夠鬼未

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

幾時有屈人熱狗，唔好打稻草人啦，呢招唔work架啦，柒頭皮

你都係想人屌你姐

屈咗人熱狗跟住話冇？
果然
飯毛就係無恥為榮

未見過泛粉咩